[二選一]一世任用八達通好啲定任坐飛機住酒店好啲

兩個選擇，

第一，
一張任嘟嘅八達通卡。

第二，
一世任坐飛機，不論咩航空，咩class，
同任住酒店，咩房都得，不過不包括香港或自己居住嘅國家。

第一，正評。

第二，負評。

二啦緊係

任嘟無限財富喔。

係囉
邊會揀二

兩樣 VS 一樣
兩樣贏

返工賺錢
除左為生活, 都想娛樂下享受下
返工筆錢就用黎生活...
享受就有free 機票+酒店..

如果揀張百達通
食飯+搭車唔洗錢
生活果到慳左
但享受果到又要用返錢...

free 機票酒店...
去下免稅店買野...
環遊世界寫下書 遊記
賺得仲多

梗係八達通
飛機酒店洗得你幾多，又唔可以賣機票
任嘟八達通我成間supermarket嘟返和黎，再所有野一蚊賣出去都fatfat

梗係後者
住酒店又無住邊度既酒店
我一世住返香港既半島，四季，文華東方又得
得閒飛去第二度又得

一般人都會揀8達通
負評多過正評 係上等人多定冇腦

八達通for sure

盲毛

我諗係冇腦 我定期去超市大手入貨再開士多賤賣都fatfat啦，水電煤用八達通嘟晒，係租金麻煩啲

樓主知唔知有oepay呢樣野 任嘟八達通公司即刻破產都似

你開個YouTube channel 比較唔同航空公司同酒店，除左YouTube 收入仲有廣告，出埋書寫遊記

賺到你暈啦，仲要做野 ？

自己開個八達通機
未無限金錢囉

梗係8達通
任嘟=香港所有8達通o錢都係你=你就係8達通公司

我八達通上淘寶瘋狂嘟都屈曬機

如果你大手入貨賺完都要煩租金你sure 呢個係好方法 ？

呢個命題幾好
留言同正負皮都唔係一面倒

8達通過數囉

住深圳酒店 香港返工

8達通啦仲洗諗

話用o epay上網瘋狂買野果啲可以死心
每日限額得10000蚊嫁咋
你要用八達通出無限金錢
應該係得落超市嘟貨嘟禮券變賣

自己開鋪租部八達通機應該可行？

咪on9啦，請條友俾$300/2hr

lunch 去美心幫人嘟飯嘟乜都好收$30一次都已經可以將8仔折現

1可以買嘢變賣

兩樣都冇所謂，一樣可以發大達

揀第二的話我可以book曬世界各地機票酒店再賣比人，包攬曬呢d生意，變相做左呢d公司嘅老細

任嘟嘅八達通卡每日有冇上限? 冇就一

O! EAPY可以P2P，即係直接俾租金都得??

你擺明呃腐皮. 你覺得張垃圾八達通有用啲 定係任坐飛機有用啲? 我可以每一日都飛去唔同地方住酒店 房屋問題解決

簡二 因為我已經跌過兩次八達通

傻鳩，你用八達通嘟幢獨立屋都仲得呀

淨係企係超市收人八折幫人嘟八達通都抵屌到喊啦下話

租間舖
去supermarket嘟入貨
再用一半價錢賣出去已經可以發達

或者開間酒舖嘟哂d貴酒返黎賣都已經夠屈

揀一都on9

八達通執笠你就收皮

二就一定穩陣

緊係八達通
而家上網都用到
好多野都買到

任用八達通都冇話用死一張

八達通

任用八達通近乎等於無限金錢 雖然有地域限制
酒店機票淨係可以買個兩樣 但係邊度都去得
八達通啦 嘟幾年野 走去變賣堆錢都夠你做第二樣

一，自己開間公司，申請八達通商戶支付=無限收入

緊係八達通 將全部超級市場便利店統一做我旗下啦 仲寫blog

第一樣可以套現做錢
第二樣只係可以享用

兩張去英國來回機票 八達通比唔該

任住酒店唔等於可以BOOK左讓俾人
機票要跟名，根本無得轉讓

開Channel, 寫書, 寫遊記咪已經係做緊嘢

八達通買機票

窮撚咪揀八達通

結論：樓主憨鳩

任嘟八達通你百貨公司超市交通全部免費.
分分鐘嘟晒D日用品平放大量發達.

賺完咪可以去旅行

有無諗過你任嘟/任book酒店 變賣之後係八達通公司/酒店幫你畀錢，玩太大佢破產之黎你就無著數

鍾意周圍走嘅就二
反之揀一，賺大錢就難啲，不過都叫唔駛憂

咁都仲要諗

八達通任用可以左手交右手 刷幾多機票酒店都得
簡二既人財技好差下

我覺得一係先搵到大錢，因為咁樣當有人每個月俾幾十萬你冇咩分別，8達通年收過億，你唔太過份點都玩唔死間野。

8達通公司損失o既錢等於袋左入你袋

如果淨得機票酒店 但無錢食飯同俾其他洗費既話
我揀八達通慢慢滾大舊錢

廢post

八達通公司執笠咪乜都冇囉

揀二都on9

航空公司/酒店執笠你就收皮

一就一定穩陣

俾你可以任住任飛
唔等於你有本事寫書開CHANNEL

即係俾你免費任打機就會識寫攻略?

執笠之前我拎左幾百億啦

算啦，揀二果班弱智㗎，無謂晒心機解釋

又冇限公司

八達通嘟唔到層樓返黎 不了

第二太屈
如果限幾間公司就唔同
日日靚機靚酒店總統套房

任住總統套房
再劏房平租出去

點會唔會
一日嘟幾十萬入貨唔係問題

一轉飛機酒店靚既幾十萬啦
八達通要o者幾耐呀, 仲要拎去賣咁7

緊係八達通嘟哂D野返黎賣啦

幾十萬你係享用到但轉唔到錢WOR，飛機酒店大都要用實名登記。

呢個Post可以睇得出連登仔有幾咁短視

八達通耐但係識玩玩到有車有樓wor

一定係第二，申請個travel visa，好似美國咁10年，長期book總統套房，同移左民無分別，最多幾個月坐頭等去其他地方玩下。

順便去歐洲買下名牌跑下商揾錢。

book一日包幾餐既酒店
做gym 泳池 有wifi
已經係人生贏家

冇公民權利點會同移民冇分別

其實一識玩既話係可以做到二既野 上面成班on9仔

揀左一唔使番工了

呢個好似幾好。

有車有樓唔難, 但個個月去坐頭等住四季總統房又幾多個可以

呢個post好有討論價值

正皮 八達通

最少你免費長住美國，唔洗交租住大屋，無做嘢仲可以咬綜緩。食飯酒店飛機免費有得食

剩低既錢用黎買樓

到佢執笠既時候你都未發既話就你既問題啦

佢個plan正過移民

酒店，
book酒店加三餐
幾個月轉一次地方又得
又有人幫你執屋
三餐又唔洗煩
得閒遊下水做下Gym
網路又係包埋

但來回差唔多一百

啱呀 免費機票你又真係唔識玩嘅

一定係一

一唔使成本
二要成本

一既錢可以買機票；機票酒店唔可以應付生活所需

有咩偉論發表下呀柒頭

除非你唔洗做
唔係一年你去幾次旅行
機票同酒店都係實名轉唔到手

但八達通可以買野費用呢樣果樣
除左租金 你基本上可以一亳子都唔洗比就生活到
唔計你仲可以幫人嘟埋 梗係八達通啦

任嘟8達通=信用卡唔洗找卡數
智力正常都揀1啦

咪係 揀左一 直頭唔洗返工 揀二真係淨係享受 但都係冇錢做其他野

八達通上淘寶買機票

唉 咁多負皮 對連登會員有d失望

兩可以揀香港酒店？

肯定負評
攞張八達通買野賣野太麻煩, 每次只可以$1000 交易, 又要諗點賣出去, 賣得多又會出名,
出名又會驚俾人搶
點及得晚晚住總統套房咁正
同埋八達通過多幾年都可能收皮

兩咩姐你識唔識字

梗係八達通, 每日搭車番工都由心笑出黎

其實二都有好處，飛機酒店有嘢食，一定唔會餓死。不過難套現。但享受感一流。

飛撚完呢？你有撚錢生活

八達通公司會破產，航空公司唔會

八達通可以經 OePay 直接cash out

咁都有可能會俾人限制入境和出境，玩呢D就唔會咁樣SET RULES 啦

用八達通買果d有錢既visa master咭
到時去邊都得啦

1買野再變賣

創業同打工既分別
二就好似打份好工，包食宿
餓你唔死，付出有限既勞力同腦力就得
不過賺返黎既野始終唔係屬於你

一程頭等去杜拜，加帆船酒店最貴間房，住幾晚都幾十萬。

當你日日都住總統套房個陣，呢樣野係你心目中既價值就會慢慢變低，住慣左就唔會再有興奮既感覺，再加上去得外地就一定有支出

任用八達通唔單止無支出，仲會帶黎額外收入

所以我好努力諗緊2點樣可以換到D錢返黎。

肯用下腦做生意既話1同2都可以套現做無限金錢，只係做法唔同，所以根本揀咩都冇分別。相反如果唔用腦想橋埋雙手乜都唔做既話1既價值就好低，所以一定揀2。結論係睇下你有冇腦

正負皮數再一次證明連登弱智係比較多啲

咁點會唔揀1, 兩樣識玩都可以做到無限錢, 但1既方便性高咁多

智者

2可以點樣套現? 開公司幫人book酒店機票?

其實2點樣可以做到無限錢，做多只係享用無限價值

發達大計

一。一係好多衣食行都唔駛錢。有間公屋已經夠生存
二，你去到都要俾錢。

一定係八達通

當你剩係嘟錢
每十秒1000蚊 套現當打個8折 800蚊
1個鐘已經有20幾萬
仲未計你識玩財技 請team人幫你錢滾錢
套到幾億 十幾億唔成問題

如果有張無底八達通
一星期最少都賺到30萬（睇以前份工程師犯法單嘢個價）
幾個月就一層樓
到幾年後你身家都幾何式增長
最後你想坐火箭都得啦
張卡到時反而唔夠你正常搵錢咁快

我講得唔好，無限價值對我黎講已經係無限錢，唔需要再為搵錢而擔心

遊戲：
1.穩定增長，面臨淘汰，使用限制。
2.風險路線，長遠投資，遍佈全球。

任嘟八達通係短期內創造大量資本
之後你再用呢啲資本購買資產錢搵錢
無限現金流
之後你買起八達通公司都得啦
上面啲戇鳩仔重話驚八達通公司會執

任搭飛機/任住酒店好明顯講求即時享受
佢點直接幫你搵錢?
出書/vlog?
搵得幾多?
咪又係辛苦命

8達通可以輕鬆套現已經贏曬啦

買google itune卡再擺上網7折賣
是但掃間7仔都幾萬蚊

再唔係上淘寶用8達通掃iphone7+
淘100部已經夠你上樓

八達通買點數再八折變賣，發達都似

緊係二啦。如果任坐任住 係解所有服務都用得

淨係諗到 一個人包機 霸晒一架A380

考慮實際日常生活情況唔可以嘟得咁瘋狂
假設你逢一至五以八達通去唔同嘅超市買野8個鐘
以每個鐘用5張八達通最大額 5000 咁計（粗略 明顯唔止咁少）
你每日能夠入貨價值有40000
再以八折賣出 （日用品實賣得出，太便會被人知，封殺）
即係有 32000 每月大概有70萬
只要做三年，冇成本，就有差唔多2500萬
而且唔會比人咁易發覺

相反 機票有名 你唔能夠轉讓 任坐任住唔代表你可以幫人book
好啦，就算比你可以幫人book 酒店，你夠膽便幾多比人呢？
便得多又怕人地話fake 冇咁大隻蛤乸隨街跳 又要睇季節 又要講信譽 又要跟進其他service 唔好同我講請人開公司幫手book 咁不如直接話你係全世界洒店嘅老闆

所以識揀一定正評
但其實兩者係現實都會實比人發現 然後上報

比人知你張八達通有得任嘟仲得了
幾條命都可能唔夠用 有錢都冇得享受
機票酒店落自己名 搶黎都冇用

二
跟住捧自己做旅遊youtuber

八達通, 去7-11 買晒成間鋪d 野
再自己開士多平價賣返出去
到時一年去幾轉旅行

唔駛咁複雜，剩係嘟煙，酒，PREPAID CARD已經夠

即刻搞間online shop 全部跟市價6折
咩都有得賣
接到order即刻拎張八達通去入貨 接近無本生利

一好似實用D

真心唔明揀二既人諗緊咩
係咪D人少旅行先一見到就揀二

剩係免費飛免費酒店就做旅遊youtuber?
唔好話你有冇料
有冇錢去玩都成問題

咁撚多白癡旅行撚嘅
張八達通如果任嘟
你根本就無本生利
依家淨係去萬寧屈臣氏門口賣比班仆街大陸人
一日搵10幾皮都有

講咗一：個條件係任嘟

任嘟 你會好明顯 一日唔洗就見報 比人封

自動增值每日最多一次，每次最多500，你點用10皮？

任賭架窩
不過裡面有幾多錢？每日最多可以用幾多？

任嘟

On99, 居然有人揀第二
任用八達通，你勤力d，不出一年，
你可以擁有埋第二項專利

唔知做咩無端端再 set 條件，咁即係一世任住酒店又唔可以住多過幾多日咁

任嘟喎老細

條友係咪智障架

任嘟八達通都會有自動增值
每日限額
同八達通公司執笠
仲話會犯法俾人拉
我不如話你無啦啦比大陸人捉咗軟禁咗冇得出境
俾咗任嘟嘅八達通你即係成間八達通公司嘅錢係你嘅
除咗你會俾人買起拎咗你張卡之外

咁當佢一日冇auto reload 次數限制啦

1啦

而家唔係可以用八達通增值張八達通咩？
有呢樣野，簡直無敵啦，最直接的玩法咪收人二百現金充三百，我諗條隊長到爆啦，
到時基本上幾秒就賺二百蚊，一日一百萬不是夢

幾特別的想法。

你講到出書寫遊記一定有好多人幫你買咁

揀八達通唔等於即刻有無限財富喎
除非你一世淨係想買平價貨
唔係就要套現 平賣貨品
個問題就嚟 啲大商家俾你咁做？
你揸住張八達通正常使用冇問題
你同班商家佬有衝突 好快收皮

其實學上面有位巴打話齋
開間公司申請八達通付款機
直接套現
直接解決俾人知既煩惱

佢哋仲會講到用八達通買啲嘢一定套現失敗咁款

我都唔明有咩好爭...我渣住張8達通,去大超市每日玩8個鐘,
你買100蚊野,我幫你DO,比返80我就得....大型超市一日做近百萬生意,打個1折好未?一日都收十萬啦...

你日日霸住人間總統套房阻住 first class，你同班商家佬有衝突，好快收皮

討論已完。

你咁講 航空公司夠可以爆賣趕你落機 酒店唔接受你預約 揀後者都收得皮啦

梗係八達通

任坐飛機住酒店但本身冇錢有鬼用
唔通一日三餐都食飛機餐同酒店早餐咩

你可以自己開公司/鋪頭，申請八達通付款機，之後就.....明啦

本來都諗住set唔可以套現。
但唔可以套現就應該冇咁著數，
而且好難set唔可以套現。

你唔係以為賣下士多萬寧野就可以住到呢到下話?

揀二既人應該諗：
一張機票成萬銀vs百達通最多咪嘟幾百蚊野

其實如果樓主set 好 兩個選擇都唔比套現 唔會比人發現 會容易討論好多 而家根本鬥吹

個個人都有寫作能力/寫左有人睇/賺到錢？

都話任DO 增乜撚值

抵你一世打工冇發達

如果任嘟又要set rule咁任坐飛機酒店又係set rule
玩得呢d set rule有咩好討論 唔好嘈啦 打和啦 super

唔洗做又餓你唔死之餘仲有本錢創業先啦起碼

我係李嘉誠使同你交代咩 死廢青

覺得自己on9 左 咪set rules lor😂

緊係一啦
一=無限錢
用oepay將八達通啲錢入返落銀行
再去買機票訂酒店
揀二嗰啲真係傻仔

如果以樓主設定

我幫人嘟尿片 奶粉 避孕套 洗頭水
7折收錢....一個鐘唔好多收2-3k
一日3-4萬...你間房值幾錢？

八達通可以買樓就爽

第二剩係包機票酒店,旅行其他開支要自己俾,即係都要返工做到仆街先可以維持高消費旅行開支
第一先係人生贏家,基本上係香港買到大部分野

屌揀二跑商已經屈左機
歐洲買名牌，差價加退完稅再翻香港賣，一個都幾千
賣多幾十個個幾十萬，仲可以識啲懶係慳既闊太，到時咪話包養，氹下佢投資你做生意都得
仲有，上到頭等仲可以呃下啲空姐扮有錢人，到時你要咩service都得啦
等你仲慢慢do八達通，我已經係帆船酒店頂層同成班女啪啪啪到入左邊個都唔知

重有一樣...包你飛機酒店
你日日去旅行何來使費？

揀一已經可以做有錢人
你揀二搞咁多嘢都要人包要人投資扮有錢人

你買名牌第一筆錢邊到黎？

呢個回應好低質 李嘉誠入嚟揀乜撚

一: 唔洗翻工搵錢
二: 旅行其餘支出都要自己比 唔好同我講乜野寫blog 一大班戇鳩youtuber有幾柒有版你睇

真係R爆頭都唔明點解會揀二

你唔係以為坐下飛機訓下酒店買得起呢d下話？

其實揀八達通做返平常人都已經咩開支都唔駛自己畀，仲有咩好求

就算我唔折現，唔投資唔賭博，都真係生活無憂
生活開支=0，唔駛幾耐你都一定有能力買樓

就算住到總統套房，踏出酒店咪樣樣都要錢

啲人以為頭等機位/總統套房係唔揀二就一世享受唔到

呢個唔得啦。
張卡無錢的。
只係任嘟。
至多可以買嘢再轉賣出去。

狂用百達通買野之後賣番出去
有錢=無限機票+酒店+無限洗費
任座飛機有撚用咩座到過去無錢吃喝玩樂

用oepay不斷將八達通啲錢入返落錢行咪得
成班on9淨係諗咩八達通淨係可以搭車食飯
思想停留左喺十幾年前

唔好睇少啲酒店，
幾萬蚊一日總統套房係入門價。

上面成班on9 又咩八達通執粒又咩一日限額 屌你老母樓主話任嘟啊 成班盲撚 咁你狂坐飛機任住酒店法又咪係遲早收皮

電子貨幣玩法唔係個個人識嘅
淨係零開支，做土皇帝都夠爽

二啦梗係，淨係酒店都大把野食同野玩，食同住都解決左。

唔通你拎八達通買樓咩

個傻仔以為post啲咁嘅圖就好似好高級咁
人哋有成本開間野賣都可以住到
更何況你冇成本呢

正評348 vs 負評745
咁撚多on9

任嘟係張卡嘅無限制設定，咁八達通公唔係無限資金
依個係好合理嘅限制黎

咁又冇話八達通唔會執喎
如果執左你張卡d錢都冇得兌啦

一定係任坐飛機住酒店

揀1都係目光短淺
揀2就享受人生

美國佬夠有話佢哋好多黃金啦
美金收皮未啊

揀一嘅人好似做老闆咁，
你首先要付出一啲勞力，
之後先可以做到錢滾錢咁，
而且都有不同風險，未知數。

揀二嘅人好似打工仔咁，
你直接有得益，
不用腦就可以有享受，仲要有保障一世的。

講，
就當然揀一啦，
但做就應該揀二了。

幾時打工嘅人一定多過做老細㗎啦，
睇負評就知道啦。

討論得一世任用都已經唔合理啦
又係D ON9用合理既野放落FF POST....

八達通最大股東係港鐵，其實要執粒都有D難度

後者

真心 有腦一定 機票加酒店
開十間房平放出去回報多
無數酒店唔會有倒閉風險

用你果個講法,不如HOLD晒全地球酒店

其實港鐵唔會有倒閉既風險

唔通去旅行剩係去酒店咩
一行出酒店就樣樣都要錢
仲有人提揀2可以套現
如果2可以套現 傻o既都會揀2啦
好明顯比2個選擇你
1係食腦搵錢
2係直接比有條件o既享受你

八達通張卡現實係做用任嘟
有幾FF

揀一焗鳩你一世留係香港

咁有錢係香港住，我就唔走啦

揀機票酒店……
得你一個人坐
你真係諗住一個人唔結婚無仔女？
老竇老母唔駛養？
一世就嚮外國流浪？

宜家有埋oepay
八達通基本上等於無限cash...

就算無oepay
開間公司仔整部八達通機係易如反掌
嘟一下五舊
一個鐘就嘟二三十萬

自己租間鋪 瘋狂do張八達通得唔得

2啦

住總統套房包buffet 野食同車

食住行都搞掂，仲要享受高級服務

有錢去邊都係爽 窮閪去邊都係窮閪架啦傻鳩

屌你拎黎買奶粉都發達啦

唔知點解成個畫面出晒嚟

啱呀
畀錢我先放返個booking出嚟
今舖仲唔fat fat

我諗埋屋企人受唔受惠倒，成世人唔會得自己一個；再者人越大越多病痛，無錢醫你去到幾遠住幾豪華都無用

咁同oepay係咁嘟錢入銀行仲快啦 租都慳返

你確定你出Youtube一定有人睇然後寫遊記有好多人買？ 你知唔知依家寫作呢行其實三分文筆七分關係？ 有啲人寫遊記只係去過一次然後抄其他書，一樣熱賣

笑撚死

商家佬不知幾歡迎，有人幫佢地大量買貨
真係要俾錢個個咪又係八達通公司
仲有呀，買d平野出去賣，好快你就變有錢佬啦

任住酒店冇話唔俾租俾人,到時分租出去做酒店大亨

李+x使揀呢喲

有八達通可以番工唔駛錢搭車

生活零壓力

點會住唔到呀老友
萬寧呀，超市老闆呀個d會住唔起？
買起埋都仲撚得啦

其實1應該好d...正常2係全部賣唔返出去。e家9成實名登記。你賣比唔到人。1可以賣返你用八達通買既野。

你有張八達通，唔好話買樓，買豪宅都得啦，刨post啦傻閪

如果2可以套現
我包晒全港酒店再賣啦

香港係有錢佬既天堂，點解要走
要乜有乜又冇天災

中學雞淨係跟過阿媽去知鬼呢啲咩

你個前提係八達通買唔到酒店機票？

如果我同你講，飛豬買到，可以用八達通嘟，你地又點睇

412vs890
咁多傻鳩負皮
揀1我等於無限錢到時坐咩住咩都得啦

話一世住酒店當移民果d
係咪諗住一世自己一個住

件坐飛機同住酒店 = 唔包伙食費
即係要番工搵錢

做咩啫你，八達通套現買咪得囉 係咪翻工翻到傻左

咁不如我百達通買樓啦

做咩啲人講到八達通淨係可以搭車嗰啲

八達通係香港幾乎=現金
你問無限金錢vs機票酒店
仲要勁多人揀機票酒店

用二包晒全世界所有航班酒店一年

第二朝可能冇事嘅

你估吓一個月後會有咩事發生

拿我就建立個前提係用完兩個能力唔會俾人買起/捉/限制

若果冇而個前提 其實揀邊樣都冇乜分別

用八達通收購地鐵 賺到笑

證明連登仔都係on9

傻仔
用八達通買1000蚊嘢，500賣出去
重覆買賣根本係無本生利，點解買唔到樓？

8達通 係香港好多地方都用到 買咩都得
根本屈機 又可以用淘寶買機票訂酒店用8達通比錢

揀酒店機票個啲真係笑死人

不斷oepay not work , 任用，張卡入面應該唔需要有錢，買咩一拍就拎走，應該係

On9人數持續上升

證明連登仔多中小學生
睇野睇表面價值

你估機位唔會超賣？

暑假唔應該開呢d post

其實兩樣都可以無限金錢，爭咩啊

咁都要討論？
八達通 基本上係等於 cash

話買唔到機票果 d 仲 on9
八達通去七仔買煙買酒
再賣返俾報檔酒檔
執錢都執到手軟

機票唔可以變賣
酒店變賣亦好煩

呢 d 乜野選擇題黎架

有成千個負評

負評嗰D咪平時搶平機票既人

只能講嘅係
連登仲未明白咩叫虛擬貨幣

咁如果第二係包埋家人呢？
父母，配偶，仔女，孫。

而且包埋香港酒店呢？

緊係揀八達通
可以瘋狂搭地鐵

正評for sure

用八達通買樓買超跑不是夢

人地出左題，如乜撚野果啫
如果當年你老豆射你埋牆，世界會少個弱智閪

有八達通，省埋既錢都夠旅行

樓豬改題目

呢個樓主嚟

你改變唔到任嘟八達通=有錢人呢個概念

自己開返間鋪瘋狂嘟八達通，今次fatfat啦

揀二既唔好兜同set rules啦

小學生目光短視

一姐係無限金錢 此post已完

飛機爆炸你咪一樣收皮

而家你係將無限金錢 vs任坐飛機住酒店 有咩好揀？

一個鐘可以刷到六位數
佢都未黎得切執我已經發撚左達啦

一定八達通
每次用嘅上限係1000
八達通無限嘟=無限錢

其實講得八達通
當然要有返八達通限制啦
下下屈到無限錢
不如一開始話無限錢vs任坐飛機任住酒店
結論
八達通限制每次上限1000
只準嘟唔準過數乜乜柒柒
先有討論空間
下下講到無限錢無限制咁討論啲咩呀?
懶係醒咁講可以一日刷到無限錢
用下個邏輯諗野啦
叫得你揀緊係兩樣都有好處 兩樣都有限制啦
你一黎就破左個限制 一就包埋二 你都贏左啦
仲留係度討論條毛咩

唔錯

緊係二啦
一你賺得幾多
二我 book哂所有澳門既酒店
壟斷成個澳門
所有人一定要向我私下攞房
成個澳門都怕左我
無人去到佢地既酒店玩

你件文盲係咪睇唔明咩叫做任嘟啊
又喺度set rule
用下你隻眼睇題目啦

嘟張機票返嚟

咁係樓主set得唔好比人揾到bug姐 但都係有成班on9揀二 而家係撚下班揀二既on9

仲要講緊只係澳門
根本成個世界都係你既
請一班人番來幫我book酒店
一班人賣房
簡單d來講
我就係ctrip
而且唔使比番錢酒店

你依家先set限制
我依家張八達通夠任用任嘟啦
咁重使討論咩?

八達通只係一間公司
我壟斷既係各個國家既行業
咁計落去
征服世界都來撚緊

任嘟架喎

有話唔比你任嘟咩?
文盲?

不嬲八達通儲值金額上限為港幣1,000元
你個張特別啲?
定係你自己再定個限制係張八達通可以增填超過1000?

二）

開個有錢佬club
日日Book晒全個歐洲酒店總統套房/
再5拆放出去。
吸引人join members，
順便結識有潛質有錢佬

原來你都係一件文盲
睇吓佢講咩啦柒頭皮

知唔知自己講咩呀傻閪
睇返第一頁啦柒頭

任[坐]任[住]唔係任book呀

佢咩呀?明明係你
唔使扮多個人撐自己
如果你無限制
你咪完post囉
你贏囉咪話
討論啲咩?
你答我囉
有咩值得討論?

原來假膠
走啦
唔好搞大佢

如果二係包晒酒店設施所有駛費就一定揀二

問心 , 你賺咁多錢為乜撚
咪就係想唔駛做 . 早d過退休生活周圍去玩
一係做廢老日日係屋企望魚
搵多d錢就係想揸靚車 住大屋 有人服侍
周圍飛 , 係咁搵女屌閪

住酒店已經解決左住大屋呢個問題
住：每晚都住總統套房(任何國家) 仲要有專人執房
食：最top 既酒店入面乜撚菜都有 , 食材又最新鮮， 你望下香港人食評最好都係酒店內既餐廳(唔係19 buffet)
車 :酒店有租車服務 , 仲要有埋司機 , 想自己揸都有超跑租
屌閪 : 酒店雞
上網：wifi任上
享受：做gym , 睇書 , 按摩

我想問仲要錢黎做乜撚

酒店雞都係酒店服務咩

咪FF啦

揀2個啲應該係弱智

唔酒店雞 , 你落酒店bar , 同d女講你住總統套房 , 仆上黎啦

所以話暑假幾時完

fd約你出街食飯煲仔飯你都食唔起丫要錢黎做乜撚

揀二係咪弱智
揀一開網絡商店都賺死啦，無本生利。就算唔做生意，都可以生活無憂

揀八達通果D一定個但壞腦

咪係
兩個選擇都唔對等

你慢慢嘟八達通啦
香港人拎住本bno 有免費機票不論class
除左違禁品 , 做代購仲賺得多啦

小學雞

再者 酒店冇份會唔會俾你打內線call小姐上房呀？係服務但要收費咁解ja嘛

你識唔識叫個fd上黎酒店食

戇鳩仔……嘟一嘟我都淨袋五舊至一千
一個鐘我已經袋六位數

宜家九千幾人做代購
有水位果啲一出都比人秒
宜且好似日本咁，出入過多會比日本關查你
嚴重會長時間禁止入境…

出街睇戲呢？ 上網wifi任用唔出街一世係酒店度？ 屌你租超跑唔撚係錢

香港有百幾個國家免簽逗留當地最少30日
港豬冇錢要趕住返工緊係留唔到當地太耐啦

二係咪一定要自己用先? 咁我收錢幫人book房買機票咪得

白痴…啲fd響本國
「我請你食飯啦，你過嚟曼谷我請你食」

望唔望到我第一句講左d咩
文盲接實

任「住」
唔識中文？

只可以自己一個
一個人住總統套房做gym睇書按摩啦毒撚

次次上黎食?
病左點算？唔洗買野？有d酒店有埋導遊tim商店，但我諗呢d應該唔包
最值錢應該係1，唔洗煩就2
我每次買野順便禁幾舊

飛機酒店撚駁到自己狂嘟八達通收費機未

聯合國加埋都唔夠100個國家

又係你自己講租超跑既 唔撚係錢咩

做代購冇人叫你搭飛機出入境
你平時出trip買野唔想拎係唔係寄返酒店再寄返香港呀
平時代購難做係要有當地地址收貨同有冇人係當地呀

樓主個選擇二有句：咩房都得，不過不包括香港或自己居住嘅國家。

代購

我坐係超市收銀個個三幾百咁質比我
你重要上網接單出去搵貨

香 港 特 別 行 政 區 護 照 在 全 球 有 效 ， 現 時 已 有 158 個 國 家 和 地 區 給 予 香 港 特 別 行 政 區 護 照 持 有 人 免 簽 證 或 落 地 簽 證 安 排 。 但 請 注 意 ， 旅 客 在 抵 達 這 些 國 家 時 ， 仍 須 得 到 當 地 出 入 境 機 關 的 最 後 同 意 ， 方 可 入 境
放暑假好多小學雞

乜撚叫酒店服務呀
酒店有免費服務 , 有收費服務
咁我咪話所有駛費包埋咪揀2 lor

你有冇買保險?
做到生活無憂仲買黎做乜

跟本成班on9飛機酒店撚諗緊方法屈錢 又set rule又代購 明明張八達通一嘟就賺到錢搞咁撚多野

前面都有人計左數啦
用八達通 do 一兩年已經係講緊千幾二千萬
麥撚野總統套房住幾耐都得啦
出去玩咩都得
揀2根本屈住左係間酒店入面中左結界咁
做代購仲on9 做代購搵唔搵到二千幾萬?
就算係八達通一樣做到高價貨折現架
你估真係係7仔 do 維他奶套現咩
成班柒撚懵懵咁

睇結果，發覺好多人都冇腦

無限八達通 = 無限錢，到時買起私人飛機，買機司，買晒d 酒店都得

你講一次點唔駛經過上網收order , 落去7仔惠康"買野" , 再去搵人交收就賺到錢
你當左係eps拎錢呀？

上面直頭開公司租八達通機啊on9

小學雞，其實你知唔知就算叫酒店雞都要俾現錢㗎？ 你以為屌完同佢講簽埋賬入房張單度佢啋你？

揀八達通個啲人無非係日日想中六合彩
但係又唔會去買六合彩個啲人
個啲稱之為智障

又唔準人幫八達通set 限制
但係又要幫飛機酒店set一堆限制
咩只準自己住又唔可以用酒店服務
不如你話坐頭等開酒飲要自己比錢

負評咩心態

諗起班飛機酒店撚住總統套房無tips俾就好好笑

簡單啲講
有個師奶去百佳買$1000野
我幫佢嘟，收返佢$700

一個$700十個$7000
一個鐘可以有幾多？
重要乜都唔使做坐係到等收$喎

酒店飛機d條款係本身有 做左暑期作業未

你可以set限制架
我咪嘟晒啲野再送貨去我屋企
再轉售囉
根本就不敗既

揀2有大病死鬼緊
有權無命享

正常八達通 有一日自動增值或者交易上限
你地話任用 等於無限金錢 無上限依個rules

不如你地話可以直接用八達通啫咩都過到數 直接用八達通買樓啦買吧車

咁選二果d 係咪解可以book 晒全世界既民航機位hold 起晒 全航空業停晒呀

咁討咩論呀?
不如討論下任上伯母定任坐飛機酒店好啲
可能仲有討論空間
唔將兩樣野 控制係同等情況下點討論?
你直接話我無限錢我贏晒咪得囉
再長遠啲 成個地球你做地主添啦
都戇鳩鳩
討論喎

人地叫雞計落張單度架 tips緊係計落張單啦

酒店叫雞俾現金關係唔係酒店服務咩事呀
咪講撚左假設"所有酒店服務" 任用lor
係咁set rule俾option 2 .... 都on99
仲話一開波就租埋8達通機

你叫雞都無錢比就出返去用八達通找數囉

揀1有大病你都死鬼緊
你都大病啦
有錢都無命使
基本上揀1,2,3,4,5,6
有大病都係死鬼緊架喎
做咩呀你?

講真
一
可以買到樓

咁你咪自己去開個post討論囉
俾人串兩句就谷到行晒

啊屌
原來係寄番嚟
咁重戇鳩
你做代購，寄番黎，你拎到嘅運費會平得過宜家做緊集運果班？
你對比佢地除左免費食宿之外有乜優勢？？？

你自己都講揀1有錢
有錢起碼有得醫
揀2你只可以等死

不如話wifi同雪櫃枝水酒店都唔包架
都on99
酒店個design根本係做到你唔出酒店範圍都做到大部份野 , 你話要釣魚 , 跳傘 賽艇就另計啦 , 所以先話做代購搵下閒錢做埋呢d 野

我已經突登唔講購物 etc, 淨講服務
如果冇埋"酒店服務" 呢個rules , 酒店賭場d泥碼任我賭， 一樣無限錢

講到跑商 代購賺好多錢
但又舉唔到例子 數據
8達通撚起碼推算 估計到賺幾多錢啦

咁你用八達通除左買現貨轉賣
其他方法都係會比人發現
跟住比人阻止
但係現實真係有人可以任搭飛機
雖然只係可以同一間公司
其實唔討論你贏晒
咁你做咩仲唔走?

咁祝你長命百歲啦
但係大病就....

八達通 公司一年盈利大約1.8億
除開一年365日 一日啫多過50萬 佢就蝕錢

話無限啫果d 不出幾年八達通公司就蝕本
倒閉了或者轉其他payment 了

二既話
全世界咁多酒店機票 點無腦濫用應該都ok

我真係想知邊條例唔俾人賣八達通買返黎d野
依家樓主set規矩定你set

做代購原來要有私人貨機先做到
代購≠集運
再者 , 你有冇當地地址收貨？
人地做到代購係搵到人係當地收貨 同 當地有物業擺貨

八達通 無庸置疑
真係嘟曬成個百佳返黎 1蚊賣出去都夠賺

佢條戇鳩
仲話係寄番香港…真係笑撚死…

我搵集運$24蚊磅寄到番香港
我唔信你用個酒店地址去搞集運會夠scale平過人地囉…

冇 , 你咁大舊錢下下要用cash俾 , 覺得好on9 je

你學好中文再返黎
先再教你點樣先係一個良好討論

無限look八達通就係八達通找數

拎張八達通企係大家樂大快活幫人嘟
比飯錢 收返佢$40 cash
每日企4，5個鐘
一個月都至少賺20萬

你知唔知八達通上限係1000蚊
你張單過左1000蚊就再排過隊啦
慢慢嘟唔阻你

你宜家落去試下幫人嘟先
無任何一個人當你傻再上返黎報到

bingo2, buy and ship果啲唔係有當地人，當地地址收貨係乜？？？

人地做緊大lot，一櫃一櫃走
先去到$24一磅寄到番香港

你用間酒店房收貨可以做得平過人地重要有得執？？

依家樓主就冇講到唔俾賣八達d買返黎既野
又冇話機票酒店可以唔跟名轉俾人
你就走去幫佢加規矩係都要講到2好d
咁叫討論

你係七仔啫八達通500 七仔就會經八達通公司收返500
當中八達通會收返 服務費

咁你無中生有去七仔啫100萬 咁七仔月尾埋數就要去八達通公司拎返100萬 唔係佢找數 唔通財神呀 唔好又話我set rules

喂喂 , 你又假設只可以寄返香港
又話$24 磅
我就旅遊身份留係當地購物
就大部份野有得退稅
呢度賺你果浸 , 我運費平手唔賺都仲得
btw講緊酒店服務 講代購做唔做到做乜鳩？

我會選擇後者..
而家既最高級酒店..只有你想像唔到既服務..
無滿足唔到你既服務..老老實實
只要你有錢入去住..同皇帝無分別..衣食住行全部都最高級..
咁仲要錢黎做咩？
你要錢既終極目的都係享受啫..
任坐飛機反而無所謂..飛機可以豪華得去邊..

任屌閪

一定係揀一
一黎基本生活洗費唔洗憂 可以唔駛返工 大把時間可以做自己鍾意嘅野 又唔洗要父母擔心屋企無錢
二黎可以搵大錢 好似上面咁講 淨係係7仔掃google play itunes卡同其他日常用品放返出去都賺到錢變現金
識玩嘅仲可以幫人屋企交下水電費上支那淘寶淘下野玩下黎賺錢
打完波請晒班friend食野飲野 大家都開心

任坐飛機任住酒店對我就真係不了 簡簡單單同班friend住下cheap房都已經可以好開心 加上份人唔太鍾意搭飛機

戇鳩
宜家我去七仔嘟八達通500 七仔就會經八達通公司收返500
都係咁行

問題係，我張八達通有自動增值，八達通會問番銀行問番我拎$500嘛
你唔比有人fund緊張八達通咭令佢無限任look？

邊隻字講唔比賣？
都叫左你去學中文先

小學雞討論

咁你認為養一間公司難d . 定係養一個人難D?
再者如果代購係平過叫人去外國旅行買名牌寄返香港既 , 就唔會咁多飛雞幫手掃lv啦搵代購買當地lv咪得lor

個題目就係講八達通任用，弱智仔，有咩限制啊

八達通上限唔係一千蚊，只係一日內儲值最大值係一千蚊，如果跟返題目，無限do 八達通，幾實真係無限錢

八達通買黃金，買點數卡，基本上同換錢都冇分別

我強調一次，唔該樓上睇清楚八達通呢種技術與限制，真係有無限do 八達通，你一日消費一億都得

乜春嘢酒店服務
酒店幫你airfright貨櫃？

仲有，小學生你去過旅行未
退稅係出境做
有機會check你隨身仲要帶埋果件貨先有得退
你寄撚左件貨，退條毛

所以話揀二嗰啲咪弱智仔 根本就無限錢。係你班傻仔要拗贏人。小學雞都知係無限錢啦

Okay 咁自動增值 係1000數上限一日。跟手你又同我講 你唔比有funding 令到張八達通一日無上限增值

係喇係喇 你直接去用依張八達通 買樓啦

你自己講其他方法會比人阻止
我去7仔幫人比錢有咩問題
我幫人用八達通買1000蚊野事後人地比返800我7仔會少左錢？

佢講任用八達通 又無講過得一張 你唔俾我帶幾十張入去任嘟既？

題目講到明任用八達通，而且冇講可以用幾張，俾你限制有$1000 喇好未，一次do 一百張得唔得呀？

自啪一打

退稅呀柒頭
但係你寄番黎退條毛咩
飛雞都係親身去搞，親身拎番嚟，過機場退稅呀

咁都好拗既

開頭係講左一張既 但而家係講緊任嘟八達通 乜撚野1000上限啊

一個post睇晒正常人同戇鳩仔嘅比例

所以咪話旅遊身份買野退稅跟自己走
一係大lot寄走 自己留係當地
又冇話自己有冇基本生活費 , 就當全部人冇錢寄返黎
知你戶口冇錢申請信用卡 , 得八達通喇嘟

咁play by the rules
如果有limit嘅，就唔叫任嘟啦
唔通我拍落去無錢嘟一聲，咁又係任嘟呀
家陣玩環首之刑呀

我揀二
因為可以做高級流浪歌手
拎住把結他走天下乞錢

你試下增值2000落八達通度先啦
唔係有limit
係八達通最多係得1000
你任嘟都係1000x 無限
每單交易最高比你負埋錢咪1020

寄番嚟又係你條柒頭自已講
比人搵到有bug又改話要人肉拎番嚟
邊樣真呀

比你人肉拎番黎又如何？
坐三十個鐘機執到幾多？
夠唔夠買樓呀？
丫唔記得左，你決定一世嚮出面流浪做水貨客嘛，邊駛買樓

人地話任用咪任用囉 無上限呀

即刻用八達通 O!epay 通返幾十億去自己戶口 結束討論

如果topic唔係八達通而係credi card
我都唔會揀酒店機票

但可惜果張係麻撚煩既8達通
無錯係任嘟 , 但請問一張8仔每次交易上限係幾多？999.9 定9999
我以前就試過想入1000 落八仔用， 狗鐵站務就話張卡上限係999.9 , 我有幾蚊雞都入唔到 , 唔知改左未呢

你有張任嘟既八達通，仲諗買唔倒樓咩

點會有人揀負評咁岸鳩

交易上限wor

我當你一分鐘做3個transaction
3 x $1000 x 60 分鐘 =$180,000
我唔知你過緊乜生活
但係時薪十八萬我好夠用啦

你有張任嘟八達通，你驚變唔番錢？

原來真係有ON9唔知任嘟係咩意思

我諗緊佢地去食咩放題，講明幾個鐘任食

佢地都係食飽之後唔坐下等落格再食就走個D傻尻

我個位一次靜係食到50舊壽司咁我食完咪走囉

係兩個方法 賺少量閒錢
邊似你用8仔買樓呀

D on9理解任用解無交易上限 所以無野好討論

你又係過數撚?
如果係 就過主啦
你都贏左啦
仲討論啲咩
如果你係可以係現實由買貨到轉手一分鐘搞掂咪再討論下囉

現時「O! ePay好易畀」的最高儲值限額為港幣3,000元。而為了更加保障客戶，所有支付交易（包括個人對個人 [P2P] 支付服務及連結八達通卡進行的轉賬）的金額上限為兩日內累計不多於港幣3,000元。

係啊有交易上限啊，不過係O! ePay先有咁解囉

當八達通無限制就直接唔洗討論啦
班戇鳩懶係醒咁
諗好多方法去做到無限錢
咁你都無限錢啦
仲討論做咩
唔討論又唔走
唔知係度做乜鳩

再簡單D 諗
任嘟八達通=食野買野水電煤唔使錢
你舊人工可以見使幾多？

先唔諗旁門阻道野
依家舊人工可以接近9成儲起
買樓嘅買樓，炒股嘅炒股
仲有得輸？

咁而家題目係咪改左，「有限制地任用八達通」 vs 「任搭飛機」？

你地追返post
自動增值都有1000上限 啦
D人係都要話任啫就係上限。又話play by the rules
佢地又話你set rules架喇

打錯未 任啫即係無上限

揀2個班我諗有8成都係傻閪港女 諗住可以環遊世界周圍chill 食洋腸 永遠唔識點賺大錢 淨係識用塊閪黎搵著數

時薪$180,000唔好話買樓
買酒店自已霸番間總統房都得啦
仲可以嚮原居地，又唔駛做水貨

(丙) 選擇自動增值服務，增值額分為港幣150元、250元或500元三種。當八達通內的餘額為0或負數，或餘額連同可使用的最高負值額不足繳付所需費用時，便會自動增值。要知道更多關於自動增值服務的資訊，請按此處 。

備註：
八達通手錶必須於港鐵客務中心增值。
八達通的最高儲值額為港幣1,000元。
八達通在增值後1,000日內有效。

一日只可以增值1000蚊係邊度啊睇過

正評果啲想一世留起香港？

任嘟八達通=一世留係香港？

剩係想想問一個問題
酒店有冇規定一個人只可以住一間房?

係呀 無一千 得500
你只需年滿18歲，及持有由參與八達通 自動增值服務的銀行或金融服務公司所發 出的有效信用卡，便可與八達通聯繫，享 受八達通自動增值服務帶來的方便。透過 該項服務，當八達通內的儲值額達零或負 數，或不足以繳付所需費用時，八達通便 會即時自動增值，每日最多只能增值一次

所以話香港真係遍地黃金 咁多蠢蛋

唔知飛機酒店撚有冇用過自動增值啦
不過自動增值係咁運作既
例如你張卡餘額$300
自動增值set左$500
咁而家張單$800
你係可以直接嘟到全單800架wo
無話咩俾完300蚊貨再排過隊呢回事架wo
其實佢係無錢>增值>直接扣咁係一次交易入面循環
所以就算你張單10萬蚊
佢都可以做到嘟一次就搞掂架wo

我當你班ON9贏，一日只可以任嘟一千

衣食住行洗撚左500，留番500蚊買點卡8折上網放番

你班ON9咪跟番規舉係酒店房叫野食要比錢飲可樂要比錢囉

無錢就出番黎做流浪乞衣囉

或者一世LOCK係飛機頭等

明明話任嘟 之後就改卡內儲值最多999.9 跟住又話自動增值每日得一次
真係好撚好笑

補多條link比你

現時每張八達通每日最多可自動增值一次

不過你地話任用就任用啦

你可以任「do」
但八達通公司都可以破產 無衝突

你咁樣唔得架
人地又會講返任用=無上限

你真係咁諗?
如果你真係咁諗
我恐怕你要睇睇醫生
10萬用八達通比
咁你真係可以直接嘟個地球 火星 水星出黎
太陽都係你架啦

有人會話 你唔俾有人無限資金入落我張卡㗎？

點解任用唔係無上限

但係住酒店就免費Room Service

班on9 冇腦唔識字都廢撚事理佢
正如有無限供水既水塘 但得條飲管咁粗既喉通水 , d人唔會諗供水速度既問題

班on9 仲話點轉手點轉手就買樓買酒店乜撚都買得
我唔講其他淨講拎錢買樓住唔駛再返工
咁我住酒店最起碼包一餐咪一樣唔駛返工
仲話留係酒店做毒撚on99
屌你老味講撚到宜家好似唔係香港生活左十幾廿年困係間豆潤既屋覆緊我既毒撚黎咁
咪一撚樣困係office張枱十幾個鐘上網
返屋企又百幾二百呎既房上網

咩改姐
八達通個setting一早就係咁架啦
你第一次用?

你真係戇鳩得可以 任用就係無限錢啦 講咩會執 又話一日增值一次 你係中文有幾廢先可以理解唔到任用呢個字

你唔好執住10萬果句黎人身攻擊啦
成段野最重點係唔洗再排隊每次俾1000呀

唔好倒果為因
係因為班支持八達通嘅人出無上限
啲人先要搵野疾下佢地

人地就set左個絕世大好條件俾你 你就自己走去限死自己
咩1日1000蚊上限 咁樓主直接問你一個月三萬定任座飛機得啦
FF都咁驚青咁冇想象力 有日x哥送一億俾佢地 可能又會諗驚唔驚警察拉你洗黑錢 稅局會唔會查你

咩叫任用呀

邊個話只可以自動增值？

咪係臭閪 成班傻鳩係咪ot 到痴撚左

1 for sure
可以買更多嘢
一個月去超市入一次貨
任我嘟都可以入到幾千至一萬蚊不等
再加埋其他非必要品洗費

任用八達通，去有八達通嘅地方狂買野，再半價出售
到時一世任屌女明星又點話

你話999.9最高儲值 無問題
點解你會先入為主佐 無限錢係由八達通公司幫我自動增值

所以你覺得無上限有助人選擇?
但同時失去討論價值
明唔明白個原因?
當無限錢屈機個時
有無諗過八達通限制完比人屈返機?
大家一齊唔好屈機咪有得討論囉
係你班八達通撚自己戇鳩先

仲話可以在坐頭等住酒店 真係弱撚智

飛你老味頭等咩
跟規矩全球除左中國/香港 酒店 ,
所有房同機票book晒
我唔駛要錢 , 淨係酒店淆過世
睇邊邊玩完

你唔洗食野？

現實中上面討論到咁激動既飛機酒店支持者應該似當年老夫子電影 王澤比張空頭支票老夫子大蕃薯 大蕃薯話要寫十蚊

當大家都唔返工
一日淨係洗500 加300賣野
一日八百 食同住質素有限

好多酒店住商務套房已經包三餐。 住總統房飲可樂要比錢

我會鐘意二既生活多d囉

如果選一二都返工
一日八百 一年三十幾萬 一個旅行first class 同酒店數係返到
我自己都會鐘意二多d

當然你可以鐘意買買賣賣一年多三十萬 respect

超市門口幫人嘟收8折 我諗你每日最少賺二萬

咁八達通人咪會成世屈係香港?
除非一世搭船住民宿賓館啦
唔好咁樣屈返人地機啦

我得一張八達通

咁咪食完你個餐閪屎酒店免費早餐餓到第二日朝早再食

日日食夜夜食囉

屌依家就係問你要大波靚女定樣衰肥婆 叫你ff下 你都要驚依樣個樣 討論價值你講左好撚多次 係咪溫通識批判思考溫上腦
你想平衡d咪開個post 問每日1000蚊八達通上限定任住酒店囉

我唔可以用八達通買完野再賣俾人 你個腦係咪未開發

任用8達通就無上限 任坐飛機住酒店就唔可以無限
我book哂全部機票酒店叫啲要搭飛機住酒店嘅人比錢我
一樣無限錢

酒店有醫生睇？

你係咪冇搭過飛機 跟名架傻鳩

睇樓主講 一張。 都係果句 你話住用就住用啦

人蠢冇藥醫

人地無限名你唔好咁樣屈人機啦

點check in

即係入黎就要同意晒你啲FF?
你又幫人諗埋係咪FF
其實上討論區係為左FF唔係討論
咁你咪贏囉
其實你唔使上討論區都可以FF架喎
做咩要阻住人地討論先?
你FF埋啲戇鳩野無人會怪你
但係唔好講出黎柒住柒住先啦

依家有人要 我先cancel 張機票 放返個位比人
好難明？

咁真係任用 唔夠人講就發悔氣

哇 然後人地俾錢你去取消機票？

咁都變到罵戰

人地一開始講可行性 你地就話無限無限
到宜家人地話無限 你就講返可行性

希望你屋企係軍火庫 有支軍隊保護你啦

啲人單方面思考架
唔會知full booking 都可以屈返人錢
唔會知有黃牛飛存在
因為佢地用八達通刷到無限錢
可以搭私人飛機架啦

岩牙岩牙

有人要咪放出機票出去等班傻尻去搶平機票咁搶咪得

你又何嘗唔係單方面思考

你可以長期留係酒店享受生活，唔shopping

D人好似好雙方面思考

但係唔記得左之前有單野機票超賣

咪睇下到時你唔出現佢會唔會放番D機票出黎囉BOOK位

如果真係得 一早有人咁做啦

佢以為機票好似買飛睇戲咁，去到俾人搣張飛就入得

霸晒全世界酒店房

你話八達通無限錢屈機 冇討論價值
但你又加返限制八達通1日1000蚊俾人屈返機 咁樣個限制唔見得加左個討論價值wo 唔好自打嘴巴啦

戇鳩
任坐等於任book

然後我就係包租公

你都可以買起長實架有錢嘅話
btw 如果真係得 一早有人咁做啦
即係有錢都唔可以買得起

如果真係得 一早有人咁做啦
如果真係得 一早有人咁做啦
呢句真係好廢
唔會有電燈架
如果真係得 一早有人咁做啦

開間鋪賣野
全部用八達通買
已經發左達

留上閂水制啊

無位都坐得?
okok
飛機就好似火車咁
拍完八達通上車就搵位企搵位坐

你理解能力真係好低

任坐飛機住酒店 可以過流浪生活 包食包住包周圍飛 你話一世任用TAP&GO就話姐

睇佢打d野都知唔高得去邊啦

任嘟非任嘟，任坐可任BOOK

任嘟無限錢唔係正常討論

任BOOK咪正常討論囉

辣殺們學野啦

理性討論嘛

首先如果你要有討論價值
我會認為
八達通可以無上限
但係唔可以過數
可以轉賣
但係你班傻鳩一黎就無限
跟住人地跟返八達通個setting話你知個限制
又話人屈你機
每次發言最好睇返個名先留言
唔好講比人知你係戇鳩先得
以為個個話八達通嘅就係有講到1日1000蚊先
我上面講係每單交易上限1000
你ctrl+f 可以search到
關鍵字係每單交易

閱讀理解零分
你坐咪就係坐一個位
唔通你有三百幾個屎忽？

8達通任用就可以無視增值上限
任坐飛機就問人點check in
痴線架

咩叫任嘟呀
已經預設左無限
你班友仲話驚公司破產冇得再嘟

就算係1000一單交易都秒殺你個任用啦 掃晒超市啲貨再半價放 你呢？ 自己住係總統套房打飛機呀？！

其實點解會延伸到咁嘅情況?
咪就係因為八達通班人話無限制囉
咁任搭無限制下
咪可以有呢個情況囉
唔好比位人入啦
八達通班無上限撚玩野
咪一齊唔好討論
一齊吹囉
仲話理性
前幾頁可能仲有理性嘅
而家邊個唔係鳩吹緊?

任坐係任坐呀 但你話賣俾人先問你點check in啫 跟名架傻閪

有冇得用八達通買機票

人地要set死只可以自動增值 話唔係既話沒討論價值喎

坐飛機都有機會係安全問題,但霸晒d酒店房應該無得輸

你要掃晒超市啲貨要幾耐時間?
1000一單喎?
你買完米
係返超市入面放
定係租個倉?
再自己開物流公司送貨?

任啫任用呀 咩過唔到數呀 I don't care 唔好加限制
財神到 財神到 好走快兩步

有幾耐呀
我放係房企放已經搞掂啦

你咪唔好睇我講嘅野囉
你咪繼續無限錢囉
我咪繼續霸晒啲酒店飛機位囉

有時唔係我想串你 但你俾位人入我都幫你唔到

咁你已經唔使用八達通啦
你屋企仲大過間超市
點同你玩呀?

限制由無限錢變到10億 個討論價值多左好多

弱智先揀飛票酒店

幾時有話賣比人

你咁講就錯啦 我要用八達通買野呀傻鳩 我有話要買晒所有野？ 冇啲生意頭腦 抵你一世打工仔

睇下上面

唔好笑死人啦
我理解佢揀八達通同任坐任住
本來係想你用八達通嘟野買現貨
你班撚屌自己係度又過數又無上限
先搞到咁戇鳩姐
10億同無限錢有分別?

只可以講 佢地真係ot到傻左

請人將嘟八達通變成生意，再上市圈錢
上市主席不斷玩財技，合拆供股cap水。百億富豪，不是夢
美國有聯儲局QE印銀紙，香港有八達通任嘟變錢

掃晒超市啲貨
又唔係要買晒
掃晒唔等於買晒
抵你一世小學都未畢業

咁咪就係開post果個嘅問題
任嘟就係任嘟
任坐就係任坐
宜家擺明就係任嘟屈機架啦
係唔知點解咁多戇鳩買對家啫

玩捉字蚤了

拿，你個任嘟呢，靜係可以嘟1000蚊架炸，唔係既話就屈晒機啦

咁我個任坐任住呢，就包埋要用錢既Room Service既

咁樣我覺得好合理囉係咪先

我重可以Book晒d機票放出去啦，咁樣都正常囉

你話有之前有超賣問題Book左都有其他人上到機?

我理得你姐

總之你個任嘟唔係任嘟

我個任住可以任住重要免費食埋收費Room Service

前設ok未?

任家可以開始番討論

捉咩鬼字蚤呀?
你自己要咁講
又唔係捉你錯字
知唔知咩叫字蚤呀?
唔識表達就諗清楚先再覆啦

免費機票酒店有撚用咩 去到其他洗費又要用返自己錢

唔駛諗揀八達通

企係超市度幫人比錢，收番9折都FAT FAT啦

酒店唔包services我不如住airbnb

暫時正負評比例1:2
到底揀八達通個啲除左無限錢個堆之外
仲有無啲正常人可以發表下
會用八達通做啲咩?

1)八達通任用
依家出街食飯搭車睇戲可以八達通,如果任用既話可以O!epay狂嘟錢落銀行,不過效率低,但唔洗返工已經可以包食,要諗下點包住就無敵

2)任搭飛機酒店
唔洗返工,一世去旅行,酒店包食,搞掂

揀一真係港豬黎 揀黎唔使錢塔車番工

貴野又唔輪到你do八達通

taobao垃圾你慢慢do

你地先嘟得1000蚊 點同我地酒店飛機撚任book任hold鬥

應該淨係可以自用 唔可以咁變賣

八達通淨係香港先用到，仲要嘟親都係1000樓下，比你任嘟呀，你嘟幾耐先等於一張飛歐洲機票嘅價錢

識揀一定係2

8達通

香港人好多見到旅行酒店呢兩隻字已經出曬水

八達通無限退錢

你覺得係嘅意思咩
唔係講緊如果兩邊都無限嘅話 呢個topic無討論價值？
好似係揀一班傻鳩係咁話揀二係傻仔先有人出黎拗喎

我剩係霸晒唔用,d酒店冇房比客咪又係問我租返,每間收1蚊都夠玩成世

你去旅行係咪全日係酒店
仲要唔翻工 夜晚想落街bar蒲下都唔得

半島夠高級未啊，咪又係送早餐

查左邊d酒店唔係靜係送閪屎早餐再講野啦

你鐘意餓兩餐無所謂啊

任住都仲要住平民房
仲好意思話人冇腦

拎張8達通威脅全港商家每月每間舖要比1000 我 如果唔係我會瘋狂落去幫人嘟

衣食住行.

香港最貴就係食同住，有左2其實即係包呢兩樣；打份風流工，搵食同著就攪掂。成個concept就係搵錢買花戴，無野做等退休既目標..

Ok跟你剩係買現貨
咁我去7仔不斷買1000蚊app store card 得唔得啊 夠發未啊
你估個個學你去百佳買米運返屋企咁on9咩

問題係人地話比你任住酒店任搭飛機
唔係比你任book
一大班傻鳩話要book撚晒全世界啲飛機酒店 得啖笑

不如你督落去個豪華海景套房睇下係咪寫住含早餐一份先啦

係咪唔識睇字啊

同坐豪華監倉冇分別
除咗食瞓屙外，冇錢做其他嘢。人生嘅價值只停留係低層次嘅嘢上面，養港豬最啱

仲要想出街買下衫都無 日日著住啲梅爛臭底衫

商舖有錢收架喎

嘟奶粉酒 唔駛半價 打個六折 走返大陸 d大陸仔排到出街搵你呀 一d都唔煩 一做開自然有人搵你

包機得啦掛

同埋我想問八達通點無限?
比你地咁揸法,好快會變左一堆數字唔值錢,之後冇人用你當然可以繼續啫,但係已經冇價值

唔駛返大陸 係舖頭門口都大把人爭住要

好正啊

可以任住酒店

每日朝早食佢份閪屎早餐然後餓兩餐聽日朝早再食

你地個八達通靜係可以嘟一千蚊，我間房就過萬蚊

你地恨唔到

建議你用下腦先出黎吠

咁你要問下美國聯儲局，點解QE印咁多銀紙，美金都唔崩潰

一個人只可以住一間房?

狂坐頭等食嘢食飽

八達通=美國?

淘寶仲有得嘟嗎
淘寶其實有機票買

我討論緊印無限錢呢個point

串人酒店只送早餐班窮撚

你地係咪未住過包3餐既酒店

人地意思就係比你一個唔洗錢搭飛機 唔係包機
就算包機都只可以係你一個搭 無得賺錢
重點係享受到

唔得架
人地眼中頭等同總統套房係得張櫈同一間房

我可唔可以歸納一下, 揀八達通嘅人係奴工人仕; 揀飛機酒店嘅人係小學雞

利申: 我揀任嘟八達通

1.

全港超市比我用八達通清貨 再用80%特價賣出.
包送貨
請埋司機 用八達通過數比d司機送貨
過數請人企係7仔
7仔電話卡充錢7折 所有點數卡7折 1小時內email個code比你
再請人係車站包起架車嘟夠20-30次收半價

揀1其實同擁有全香港所有大公司一半股份冇乜分別

你都仲未明
知唔知咩叫壟斷

百佳掃貨係你個同伴講架傻閪
你鍾意咪繼續玩你個屈無限錢囉

拿我唔知你地任嘟係咩意思啦

咁現實呢就靜係可以每日嘟1000蚊

咁我任住呢就無限book房唔駛落訂既

「四季酒店提供保證訂房服務，即使您在下午 6 點以後入住仍會為您保留客房。 萬一沒有空房，我們將免費安排您入住其他酒店，並視情況提供往返四季酒店的合理接送服務。 所有透過網站的預訂均需以常用的信用卡擔保。 特定抵達日期和房價可能需要支付訂金，此外部分精選套房必須於抵達日期前五個月繳付五晚的訂金，並在抵達日期前 60 天付清房租。 請於預訂時詳閱完整的訂金要求條款。」

我唔理啦

我要任住任飛

好ON9 仲串人食完早餐之後要餓2餐
有幾條19仲話ROOM SERVICE 要錢又乜又柒

間房包埋3餐嫁嘛

又要同人講現實
咁宜家有其他巴打話8達通一日500
飛機酒店一個人
你地就講返任用

八達通會唔見，飛機唔會

已經忍唔住好想walk in任住總統套房了

你地班傻尻係度為八達通每日一千蚊煩惱既時候我已經食緊房入面既新鮮水果

等緊冰鎮芥蘭

喂喂喂係你講只可以買現貨 每次一千蚊上限
咁我去夜晚落樓下冇人排隊既七仔不斷買點數卡有咩問題先
一係你有咩條件一次過講哂出黎啦

就算比你間中包一架機又點壟斷
人地一日幾百班機

八達通可以係七仔交乜費物費，你去招攬生意幫手比錢收返個8折，你估下你月入幾多

人地酒店包埋facilities嗰啲
佢地話要計返收錢

淨係識得吃喝玩樂ge港豬咁l文青 識得寫書？

任住任飛就包任book

任嘟唔係任嘟

同你講任嘟就講話不設實際

然後自己就可以加個任book落去

呢d咪討論囉

終於追晒

食完早餐 出去玩
下午返酒店食午餐 食完再出去玩
下午茶再返酒店食 食完再出去玩
晚餐又再返酒店食 幾嘆

既然啲戇鳩仔咁鍾意跟字眼玩
人地講現實情況就話人set限制
咁ok 字眼上只係「任嘟」無講係無限充值
你張八達通無錢都可以「任嘟」架 你咪嘟飽佢囉

我可包一架飛機
你咪繼續用你嘅一日自動增值$500 8達通

自動充值有無聽過呀
縮翻落你老母個閪到啦戇鳩仔

屌，你個任坐靜係可以坐機頂

個任住靜係可以住走廊炸

任嘟無錢叫任嘟

碌返上去睇limit幾多

原句還返你
字眼上只係「任座」無講係唔洗錢
你有錢自己俾都可以「任座」架 你咪座飽佢囉[/quote]

吹到8達通無限金錢真係笑左

任坐 first class 酒店一間房 已經一晚幾十萬洗費 Asia miles 換旅行團體驗團 網上拍賣 生活已經多姿多采
唔使嘈咩任用唔任用 仲要搞物流買買賣賣

仲未計 全世界咁多travel miles scheme 或者 一個人book 幾十間房

揀一仲要慢慢嘟嘢變賣 辛苦段時間先有錢
揀二就馬上享受人生環遊世界

#424 喂埋比你
驚你有眼疾

任嘟八達通 揸車去旺區唔洗怕貴 話知你泊二百蚊一個鐘

免費機票又有Miles
咁用miles換機票又有miles？
無限栗米湯

移民 住酒店 負評不解釋

唔好講增值500啦
直接比500你
搭一程頭等要儲幾耐

8達通撚任住酒店都係住閪房
唔講外國最top酒店
淨係睇四季總統包d咩

無限享用水療護理（不包括購物）

在酒店食肆無限享用食品及特選飲品

行政貴賓廳專屬禮遇

任用迷你酒吧（每日補充）

24 小時管家服務

每日早上 7:00 至晚上 11:00 轎車服務隨時候命

酒店及機場之間來回轎車服務

本國唔計呀柒頭

咪話無問題囉
叫你繼續呀
唔識字唔係錯
唔識仲要大大聲 搞咩呀宜家?

我包晒咪得

咪話出外國住酒店lor柒頭
得香港有酒店咩

放心啦
九月開學 啲dse雞入大學又有得開acc
到時又有一批新血

你仲唔明
計埋limit之後都賺得多過班飛機撚
你地飛完住酒店 其他洗費自己比
我用八達通賺完錢 照去到旅行 仲唔會限住自己係酒店入面
你計埋現實最多我要賺多幾日 無大分別
但係你地book唔到全部飛機酒店會唔會好慘慘豬

好多網上購物都支援八達通 梗係前者喇

你個任嘟同任坐駛唔駛理現實情況先
八達通入嘟係無限金錢定都要跟返個八達通上限 ($1000)，當你自動增值都係變左 ($2000)，而任坐飛機同住酒店又駛唔駛理個現實情況 (機位 / 空房) ???
不過點都好，八達通就算一日比 $1000 你嘟 (一個月都三皮野，) 都好過任坐飛機住酒店。用來買禮卷再七折賣返出去都個個月多兩皮啦

一，返工搭車用
二，要返工，去旅行，不了。

總之任嘟既八達通撚就乖乖地跟番現實每日得一千啦

而我呢d聰明仔梗係可以無視現實

walk in住到總統套房食住水果等鮑魚送上房

再加上可以無視埋題目加個任book上去

你地恨唔到咁多

鬼叫你地無我咁醒

其實酒店應該都可以book，
然後再租出去吧。
機票就唔得啦。

一日500你可以買咩
一程頭等都100k
考左dse未
有冇lv1?

有好多小學雞以為住酒店淨係好似跟團去旅行咁俾間房你得兩張床一部電視, 包一餐早餐

夜晚入去訓醒第二朝食完早餐趕你走

成班on99
任嘟"一張八達通" 果張都仲係八達通
即係唔需要去增值既八達通， 永遠每日三次保持999.9 limit , 但係其他野跟返晒八仔rules
eg. 每次交易上限$1000 , 每日refill limit 3次

你話酒店撚加rules 屈8仔機
宜家跟返樓主設定lor
咁任坐世界各國飛機不論class , 任住世界各地酒店不論星數同房間類別 (唔包香港 , 中國)
但酒店入面既房間免費服務先係免費 , 其他要收錢 , 冇得叫免費雞

我俾少少參考
四季酒店總統套房"免費服務"

無限享用水療護理（不包括購物）

在酒店食肆無限享用食品及特選飲品

行政貴賓廳專屬禮遇

任用迷你酒吧（每日補充）

24 小時管家服務

每日早上 7:00 至晚上 11:00 轎車服務隨時候命

酒店及機場之間來回轎車服務

我已經廢事搵日本同台灣

大家都可以返工你就繼續8達通嘟層樓返黎

我就算做港豬 , 返8個鐘pt , 但我返屋企係台灣日本住總統套房

咁你話要加限制多討論價值啊 依家跟你規則玩啦 討論啦

唔駛啦，開放你間總統套房比人入黎等佢地無限享用食品及特選飲品

當自己間房係自助餐咁

之後夜晚屌個管家當免費雞咪得

依個post 好睇過金仔 trump trump 打咀炮

我寧願佢地講返limit嗰啲
攞呢點做論點真係
不斷將兩個立場兩極化仲以為自己講嘢有頭有路
返去讀小學 唔好出黎吠

清晰啲講，
一張可任嘟的八達通，
oepay嗰啲就算數啦。

申請八達通卡機嗰啲係要還的。

如果樓主所講嘅任嘟係唔切合現實不如樓主話有張任簽嘅信用卡啦
現實係八達通計埋自動增值一日頂龍用一千
我諗樓主喺想比較普通人情願平時交通食飯買雜貨唔使錢慳一筆定放假可以瘋狂享受一啲自己正常一世都冇／好少機會享受嘅待遇
成班小學雞諗點exploit張卡可以賺錢
人一世物一世 會揀任坐飛機任住酒店

所以我完全唔明揀8達通個班傻鳩做乜鳩要屌人揀2,以為自己好醒咁

呢啲咪正常討論囉
上面有個巴打話環遊世界做街頭藝人乞食都幾好

自己開間酒店/揾現有酒店合作
再set到房價極高未得

仲係到慢慢嘟咩

一定八達通
公司有機
可以係咁用
每次500都fatfat

因為班傻鳩以為任嘟既8仔唔係8仔
FF張野做到credi card既野
大家跟rules玩就發覺笨實左
就拎返上面d野嘈

日日頭等 總統套房 周圍飛 代購

日日屌空姐

係啊 1日500
一個月16k
加埋你份糧30k
50k都唔夠 搭頭等

任do八達通=任碌信用卡

人地嗰張黑卡黎

邊個話一定要自動增值？
你唔比有條友跟住我幫我增？

女人個閪咪做到曬一同二

唔得架
佢地話屌飛雞 酒店雞唔係服務
要俾錢

我就周圍飛去每個國家既總統套房住
出入就用總統套房包既專車算
外出駛費用返pt既錢算啦

都係算 , 佢地又會ff任住酒店唔俾外出架喇

住帆船酒店有得免費去水上樂園

有耐性可以將百達通變過千萬

你又啱

一定簡二

大定跟RULE玩

8達通始終係8達通 就要守返8達通RULE
任用只係免找數 但每次上限每日上限一樣要跟返8達通規則
如果唔係張野就唔係8達通啦

如果樓主唔NERF下 機票酒店的話根本冇得打

將賺到既錢再買多張八達通 買夠999999999張夠未

每日有上限即係要每日1000蚊定酒店飛機無限住 冇人會揀八達通

nerf左啦 , 酒店唔俾住hk同支那丫嘛
返工放工搭兩個鐘頭等返酒店好辛苦架

rules係自動增值啫
無限制唔可以增值喎
咁要fulfill任嘟嘅概念
有個人嚮我身邊無限增咪得

每日上限係指咩野上限？

追PO唔該

有無人可以解釋一下 你地唔選1既理由?

任嘟 就算每次比1000 好多地方都用到 係香港已經係無憂無慮

當然 真係嘟唔到買樓

題目就一張8達通
我當埋酒店就得一間"房"
機票就一張好未
都係酒店屈機(同規則下)

咁樓主講任拍八達通 就算每次一千我都揀八達通
一係講明每日幾錢

就係指出手動增值根本冇上限

exac7ly

其實八達通無上限都ok
但係唔好講咩過數個啲戇鳩野啦
比你現實有張無上限八達通
你都唔會落街瘋狂嘟啦
唔驚比人拉咩?
你想買任何1000蚊以下嘅野都可以嘟到咪得囉
瘋狂嘟真係除左青山出黎個啲會咁做
都諗唔到有咩人會
好似之前小巴佬 用長者八達通個單野咁姐
佢係可以無限刷錢
理性啲都仲可以揀下

啲咁既假設性野都可以嗌餐死
早啲休息聽日返工喇咪ff

比你無限錢啦咁
咁你可以出返去啦

酒店機票只限本人， 唔可以幫人book
家庭 朋友仔 女朋友唔用得 可以同房

八達通用O!eplay 一日三千轉帳去自己戶口 一年無條件一球野 都幾有吸引力

依個任飛？

揀一同埋揀二仲打工戈d真係低能

揀二等於你股市d錢任你玩，你既然有能力隨時搞冧一間航空公司or酒店，拎晒錢all in孖展，到時你仲唔玩晒，成個香港買左落黎都仲得

點解會俾比人拉

任嘟唔可以代表一定係自動增值，你最多可以當佢裡面每次 max 有一千銀

轉咩帳返戶口je
咁唔駛八達通啦
講明"嘟" , 你過數返戶口有冇嘟一聲呀

超級港奴
返工

你咪幻想下拎住張八達通係樓下百佳瘋狂嘟
你估你入左無人之境咩?

酒店可以book一間再放租，
可以check in 完再叫租客入去住，
可以任用所有服務，食，limousine嗰啲，
飛機又可以任用lounge嗰啲啦。

題目講明任嘟 你而家又話犯法

其實宜家八達通有個新功能，可以轉錢落 oepay 再轉落戶口，真係係有嘟一聲㗎

唔得架 犯法架 你估無人之境咩

講講下又話俾人拉，乜春呀 日日book酒店俾自己住又俾人拉呀

無話犯法
我叫你幻想下姐
屌你
做咩姐你

我會用八達通套現
什至買起哂全部用到八達通買到既野令到市場崩潰

我有話唔可以住支那咩？
得呀。

題目set任用，揀機票果d唔夠講，就又話每日有限額，又話八達通公司執笠。你講明任用，我話無上限都要比你搵野黎疾，咁有咩好討論

仲可話人弱智
連登仔真係好缺存在感

冇犯法點解怕人拉 我都想問你做咩姐你

其實你地上網係咪就已經唔會諗現實?
無話過你犯法
就算你無犯法
正常都會有人出黎問你咩事啦
救撚命
個腦淨係識ff點樣無限錢
又唔ff下自己用八達通瘋狂嘟個戇鳩樣

我做乜要出番去
我想笑鳩班負皮嘅唔得架

因為違反正常人類行為囉
你要係街食屎無犯法
都會比人拉啦屌你

我就會用盡佢黎搵錢，但有班友就過番日常生活咁不過駛費變八達通。無衝突既，大家用法唔同唧。

咁點可以叫做任嘟？拍埋去無錢果下都當嘟左呀

你人生都幾冇意義

我幻想到如果有呢張八達通一定會震驚世界
李嘉誠會用天價黎收購我張八達通
不過我唔會賣
因為呢張八達通係無限

我屎忽痕睇下你講個oeplay咩玩法

原來有呢個rules
年度交易限額#港幣25,000元
#你不可以調整年度交易限額。

咁我自已開間公司仔
自已租部機嘟又得唔得？

班友揾唔到方法揾錢係咁set rule 又咩每日限額
跟本任嘟就係無限金錢 你班友係都屌鳩樓主唔講清楚啦
想討論限額/set rule個d 唔該自己出去開個個post啦

正常都會有人出黎問你咩事啦

點解怕比人問？驚俾人謀財害命？

"居住國家"
淨係香港會俾8仔撚屌 咁少rules架喇
free埋個支那俾佢又點話

唔得
唔可以有limit
任嘟=無限

喂 , 宜家你張卡無需增值呀
連住左一個無限金錢既戶口自動增值架
咩後面有人俾錢人手增值je
你後面條友唔係無限金錢丫嘛

Io epay pro no limit 仲一日一萬Tim

我一日三千 都已經幾難選

相信只要花5秒時間去諗都知答案

你帶幾皮野出街都會小心啲啦
你帶張無上限八達通係度瘋狂嘟?
係有幾戇鳩先做得出?
仲問返我點解驚
真係個個如入無人之境咁

唔好講呢啲
好戇鳩

你搵多啲資料先 9up 吧

你碌返上去睇下咩叫任嘟八達通先啦
唔講以為樓主講錯做信用黑卡無上限簽帳

本身題目已經不切實際，你仲將現實既限制套落個題目到

你咁講人地唔抵得你任住酒店任坐飛機殺撚左你都得哂 都好危險喎

愈講愈離題

咁你無限酒店無限機票
係點運作呀又
邊個幫你比錢呀又
定係有個世界通行嘅promo code一禁就全free稅都唔使比呀

又黎啊？
又要book哂全世界機票酒店？

班旅行撚真係好慘
個腦生係屎忽到
睇唔明咩叫任嘟，任坐，任住

任住酒店慳埋屋租喎

其實所有有錢佬都任住任坐
不過佢地要比錢
佢地死晒未?
點解講野咁無邏輯
將你列作發現傻人案處理算

屌都話唔駛討論

由一開始佢地個論點就係我個任坐任住就係樓主ff咁任坐任住

你地就要on99守現實規舉

咁梗係學酒店撚揀酒店啦，因為講唔贏就要nerf你丫嘛

你要去外國先有喎
你係外國點有收入
你邊有錢做其他嘢

你日日住總統房，等同多左間豪宅住，啲女都出哂水

有錢佬有俾錢你冇俾錢喎 唔同架喎

你唔知現實真係有免費任坐飛機？(當然限class)
邊個幫條友俾錢呀？
俾你老母咩 , 係間航空公司直接free俾條友 (豁免呀) 明唔明豁免意思呀？

8仔撚繼續兜啦

btw樓主如果張8仔可以過數 , 不如topic直接改每月俾30萬 vs任搭飛機任住酒店

On9 梗係揀八達通啦

每日係超市啪返一千幾百萬現金卷再半價賣俾班師奶，條龍應該長撚過彌敦道

梗係八達通啦
八達通買完可以換番錢，其他地方都可以用
任飛任住你都重要生活，買野唔使錢？有病唔使錢？

嘟張機票返黎

我想問下你香港返工 , 放工飛返台灣點解冇收入
港豬好撚多都搭2個鐘車迫返工架啦
交通工具變左飛機je

八達通幾十年後會唔會沒落真係好難講
但飛機維持咗半個世紀都未消失

日日坐車去機場，你份人工都無左截

任嘟兩隻字可以吹幾十版出黎
直頭人大釋法咁

即係你現實係咁?
點解你個窮撚可以成日搭飛機
啊！！！我要殺左你！！！
如果你現實係咁 我真係恭喜你
因為你真係傻架

緊係1
八達通嘟返嚟嘅野可以拎去賣
賣完賺到嘅錢先拎去住酒店

你即係嘟到廉航咋

你都傻既 不出三年。 d人用依張unlimt 既八達通 買起香港 做埋黨主席 買起晒中東d油田 統治埋地球啦

我只係想回應返你個point 任搭飛機冇問題 咁點解咁嘟又會有問題

On9 嘟埋你老母都仲得阿

咁係你搵得少je唔好咁大聲講出黎

Cls我真金白銀買野都要俾人拉
一開始可能會有懷疑 咁check 過你張卡係真仲點會趕你走 直程落閘搵專人剩係服務你啦
直係唔知咩老闆會因為買太多次野去報警趕個客走

屌

其實你直接將任嘟釋法做「比張有999.9既八達通你任嘟無得再增值」咪贏囉

樓豬比個必贏既選擇你你唔揀揀個無咁好既選擇

要後又要nerf人地個選擇真係幾好笑

你機場都去唔到呀，任坐飛機，比錢搭車去機場先啦

哦
任搭都係跟航空公司
你宜家係不限公司不限class
有無實例係有咁嘅人存在呀
咁即係不設實際啦
即係屈機啦
咁不如你出番去啦

我理撚得上面咩叫任嘟八達通咩 而家樓主就咁講任嘟 又冇話限額 你地做咩冇啦啦改設定姐 你地任坐飛機咪坐飽佢囉
都話你要整限額咪開個第二個post 囉

到底咩老闆會用八達通嘟十萬九千次?
搵專人睇住你嘟?
我諗你兩日就上到頭版

屌 , 個個都好似你咁唔返工做廢青冇錢搭車咩
唔講以為搭車要幾十萬

六點收工你估下幾點先返到去台灣
九點返工你估下要幾點起身
真係好撚弱智

茅生係咪假膠黎

我自已開公司set八仔機都得啦戇鳩

假亦真時
真亦假啦
睇下啲回覆咩質素而定

你仲撚弱智返pt仲返9個鐘朝9晚5

恭喜你
又進入左無限錢個堆傻仔度

八達通啲錢滙入 oepay，再滙入銀行戶行

呢舖fatfat啦

咁咪即係無限金錢，你出返去啦

專登飛番香港番pt
智商無下限

呢個post 到底係咪用黎撚人架
正負評成個double
但係八達通友淨係識圍繞無限錢個point 揀
不如我轉去做八達通派

你啲前設都真係幾撚on9
咁我不如話我老豆係航空公司CEO
比我任坐飛機
跟住我又識間間酒店嘅老闆
佢會比我仼住間酒店
最後我見到依個post
仲揀埋將無限嘟八達通

On9 呃負皮

知你張卡唔係假又冇犯法又係真錢即pay 真係諗唔到點解會趕你走

唔好
你不如繼續啦

唔好咁啦 各自各ff啦 橫掂都無point

其實有八達通
係香港 食飯坐車都唔洗錢
慳番好多可以去旅行

2啦一定

諗起關家姐潮文

笑左任嘟=無限
你嘟到8達通公司找唔到數個下已經收左皮啦。你個任嘟係有limit ga。唔知仲以為8達通有錢個美國

屌你其實去上嘟奶粉再半價放出去都發撚過豬頭啦

所以唔好煩 , 直接每月30萬算啦好冇 , 八咩達通je
無限額係每年 , 每日都仲係1萬呀 on9 仔

D人又會話有funding 找數比八達通錢公司
錢從何來 ？ 唔理 總之要任do

用要八達通狂買零食啊 煙酒啊個啲再賣返出去賺下零用錢同租金
然後食飯同坐車都唔使比錢
再得閒返下啲hea公
死左仲可以傳比啲子孫

你仲on9 我已經幫oeplay諗埋直接過數每月30萬 . 你仲要自動減半得15萬

咁既話 我認真諗左陣 我要1
始終都一年三百幾萬
因為二無得同女朋友 一齊搭頭等
雖然2都好吸引

屌你老母 最後都係去旅行
你揀2 咪直接無限去旅行lor

你有女朋友?

每個月30萬仲唔夠洗？

每月30萬，我真係工都唔打周圍飛周圍住，又可以去玩。
拎機票酒店個班都重要打工，先有錢去玩

夠洗
但係唔夠住總統套房姐
如果每個月30萬
我揀30萬算啦
一係正常有錢佬生活
二係超凡有錢佬嘅外地生活

用你個名包架機比條女再包幾十間酒店房日日係唔同房做愛都得

你除左係酒店重可以去邊

可以走水貨賺錢玩

打工賺夠錢先啦

喂 . 上面有d撚樣話出酒店消費玩要錢 , 錢從何來 , 咪求其諗個方法解決你地lor
其實可以唔返工架

冇興趣賺大錢
喺酒店瞓到死算

即係仲要返工

唔返咪邊度都唔好去囉

你唔好理 總之可以住總統套房同搭頭等就得

八達通公司會用幾錢買返我張卡？
如果張任嘟八達通冇上限，我應該可以同八達通公司傾個靚deal返黎

總統套房包車送你去其他地方
又ff唔俾行出酒店

30萬只係oepay
你變賣仲要另計

又自己加野啦

講明任住咁我住晒一間酒店都好正常姐酒店冇生意做自然會同你deal第時你想要咩都有,只要唔好咁離譜

8達通係貨幣
機票酒店係貨物，服務
情況等如無限現金 或選擇無限coupon
用下個腦都識揀 負評班上有無咁撚蠢

不如包埋你去迪士尼玩啦

周圍飛即係要搭飛機要錢啦 , 住酒店又要錢啦
你30 萬搭到幾多次飛機 , 住到幾多晚酒店 再返hk交租呀
揀2 係完全冇生活煩惱 , 揀1 仲要係香港柒

仲可以外賣酒店野食去景點食

電子貨幣同現金你識唔識分?

你要打工可以有咩生活

應該你唔識

三十萬一個月都只係可以係香港柒

一個人玩 絕對ok
有家室 重新諗諗 屋企人呢？ 其實好難選

小小財技就可以將電子貨幣轉番做現金啦

你咪嘟架私人飛機返黎囉
唔係你咪洗指意搭其他民航
因為我hold 起晒
酒店都唔洗住啦你
因為我都hold起晒
你自己起一間啦

跟本一樣，唔通你話銀行堆數字唔係錢呀

可以做中文Oral題目

又加野，你任飛任住其他人就唔用得呀？

八達通增值落O!epay 之後再轉返去銀行👍

我都唔知講咩好

你講乜春呀 我已經係講緊狹義貨幣
你仲向番後同我討論電子貨幣同銀仔銀紙既分別？

咁就摺啦

nerf完你嘟每個月30萬都唔夠講

又buff自己任坐任住=任book了

冇啦啦任住變左任book

淨係你唔用得
其他人要搭我都會讓返出黎
淨係你唔可以

銀行有咁多野抵押,你拎8達通比,同你講晒時間

無啦啦任嘟變左無限錢

咁樣無煩腦法同坐監有乜分別
一世痴住間酒店？
你諗下你日常生活有幾多嘢唔可以嚮酒店完成？

抵咩押 幾時話借錢
你睇睇醫生好喎，開始精神有問題

唔講溝楚你真係覺得8達通係無限錢

無啦，30萬每個月咋

佢話可以每日座頭等返香港做pt

又nerf人
8通通公司可以執粒
但航空公司/酒店唔會執粒

無啦，間酒店我住晒咋

講出來覺唔覺好弱雞

8達通得一間,全世界有幾多酒店航空公司?

一
可以換錢

你講乜春無限錢姐
我係講緊你換coupon

何況你航空公司又有無限錢？
酒店有無限資源同你on99?
無唔無限根本唔係問題既重點
兩個選擇都係為左錢
係你個兌換方法好撚笨柒咁解

成間酒店淨係serve我一個
咁都弱雞?

八仔：唔得架，要跟每日自動增值限額，無其他人可以幫你增值。乜話？任嘟？你拍落去無錢都有嘟一聲架

酒店：我一個人住曬成間酒店再賣出去呀吹咩～

我幾時有講換coupon
無限金錢你地個邊人講喎

喂 , 大撚把香港高官兩公婆加埋月入30萬 ,
問題係佢都要係香港返朝9晚5既工
佢仲要有樓都要繼續返 , 你冇樓就 ....
我就乜撚都唔駛做係總統套房柒 , 任食任飲
住厭左就搵第二間再住
上面搵我返pt黎講 , 係你地ff唔俾出酒店範圍 , ff本身一蚊都冇係身 , 一定要返工 先答下你點解決問題
不過有總統套房住 , 可以係當地周圍行 , 返工？ 不了

識揀一定揀八達通
雖然每張單上限999.9
但起碼你喺香港所有野都可以嘟返黎
重可以積少成多 慢慢套現
好過你打工炒股

而比人可以任搭頭等 任住總統房
但唔包你旅行消費 passport到期都要自己比
移民酒店 日日唔出街 唔買衫？
定係做飛機 酒店達人 介紹呢啲搵錢去洗？
最重要得你一個人去旅行
酒店就話可以同房多個人住啫
飛機無得多個人搭掛

八仔：我無限錢

酒店：唔得架，飛機只可以廉航，酒店只可以住一間房一張床一個廁所個啲，最多只可以跟一份早餐

睇完依句 肯定你係假膠

係呀 得自己一個 或者去到邊玩到邊 朋友跟唔到
所以大家選擇不同 我選30萬同朋友窮遊算了 respect yr idea 後生返十年一定選二

已經 nerf到得返30萬啦 你地班友自己坐飛機訓酒店啦 返下pt賺下旅行洗費啦 一個月30萬我唔做啦

30萬都仲係窮遊
你本身一定好有錢
btw 30萬係邊度出黎

冇追post，有嘢miss咗請插得細力啲

揀一嗰啲人有冇諗過你每日要花幾多個鐘去用張八達通買嘢，然後又花幾多個鐘賣返出去？搞得嚟邊度仲有時間去享受？分分鐘衰過返工。

揀二，已經可以即時享受，回程時走吓水貨名錶手袋賺返啲生活費已經可以輕鬆賺錢。旅程中仲可以book總統套房，釣吓當地囡囡返房扑嘢。點都好過朝九晚五企喺部八達通機隔離啦。

有無諗過自己開間公司租部八仔機番黎尻嘟

不過樓上d飛機撚話咁樣唔駛討論要nerf到每日八達通靜係可以嘟1000蚊

間8達通公司咁大間都可以比你嘟到執
你cap返黎啲錢都夠買返成間8達通公司啦

咪話o!epay pro limit transfer 一日一萬
Annual unlimited
已經最左大限度使用現時八達通制度 唔好再嘈咩任啫任用

其實選二都好好 一程first class 加 總統套房 講緊廿幾三十萬一日 都好吸引

30萬係八仔過oepay 套現每月上限

但實際可以借張卡搵多過30萬
30萬只係oepay 套現，藉轉賣嘢唔計算在內

都未計用八達通淘寶買個d咩濕尻懶人火鍋，雖然每日嘟得一千

但係一個大陸賣3x人仔既類公仔麵物體落黎可以賣6x

唔好再討論果d一開十發達大計 無興趣

要幾聰明先諗到每日坐頭等返pt

呃正皮

坐飛機冇得變番現金 純消費
八達通可以變資產

呃左都幾多

但係你點都有d旅行洗費姐係你都要其他方法揾錢wor 除非你去親都淨係訓係酒店咩到唔做 仲有係得你一個 其他人呢 當有屋企人 朋友就唔會咁揀

住1個月杜拜要do幾多次
8達通好似有每日上限

乜撚呀 每日1萬交易限額包埋惠康7仔嘟野呀
揀左轉現金一皮落戶口8仔就嘟唔撚到野啦
當然上面有巴打可以證明係分開計ge

入10010 落八仔 , 轉返10000 去8仔 , 再去7仔買盒維他奶買唔買到咪知lor

當有日用八達通
刷到千億富豪之時...

有幾on9 先ff住總統套房 搭頭等任飛 仲要諗返工
咪你地d 8達通 lor
我一開波就話係酒店食玩訓渡假
係d on9 仔又ff一世係酒店住
大佬啊 , 唔講以為你宜家住李生棟別墅呀
你宜家咪一樣放工死返屋企上網睇電視打機

我怕你機都無得打咋……
酒店有無得借console？
有無得賣電話？
商務中心電腦唔知有無鎖住唔比裝program

陰公想睇套戲都要等vod上左先有得睇

咩啊總統套房包gaming電腦包戲院包叫雞架

有無住過架

入面重有新鮮水果食

咁如果揀2,任住酒店再'同人合租/徵roommate'呢?

唔洗買賣,唔洗做都有錢
用人地既錢賺番人地既錢你點睇

每月30萬淨cash已經可以唔洗做
你走水貨搵得幾多
買平野食水又唔深
買貴野 人地自己飛去買啦 洗搵你
做代購 又要經營 又要管理
重有你去買野唔洗時間
到時去旅行 去到返工咁

人地洗乜叫雞
一入房就可以捉住個管家屌
套房包嘅

一世任坐飛機，不論咩航空，咩class，
同任住酒店，咩房都得，不過不包括香港或自己居住嘅國家。

唔知你點睇啦

話題敏感我都係唔講咁多了

訓左五分鐘未睇新聞
乜香港獨立左喇咩？

完全明你意思
日日有1萬 去邊到平平地住都得啦
返正兩個選擇都係拎travel visa
不過第一個 可以外出輕度消費 旅遊
第二個就日日喺酒店瘋狂享受 外出自費

睇你點睇

我諗都係跟返酒店規矩
每間房都有人數上限
比你屈蛇屈到盡
你自己接唔接受同人一間房 （唔識嘅）
酒店房無得劏架
重有你渣travel visa
啫係唔可以長住
酒店要check out啦
咩人會同你玩 夠鐘又走一走 之後又住返一齊？

問題係任住果個只係你本人
等於你訂酒店就係落左一個人名
咁應該就只係得一個人住

正常你住到suite屈蛇都未必有人理
但係如果咁樣免費住
隨時比人針對
一見你屈蛇就收你penalty

梗係2
周圍打卡影吓機票咁，不知幾風光
1着數又點，寒酸丫嘛

如果加上考慮意外個part
8達通真係有得諗
生活交費8達通
用完8達通買完用品將多出來ga 野換錢

而機票連酒店
好話唔好聽
你都只不過係外國酒店生活
你無多餘錢去買你想要ga 野
一個唔覺意飛機失事就…

你有冇試過走水貨錶㗎？唔講過百萬名錶啦，十零廿萬一隻嗰啲大把市場喎。你食水唔深基本上唔使擔心散唔到貨。當然冇得保證穩定地個個月都多過30萬啦，但最少要搵到日常洗費絕對唔成問題。

反而八達通每月極限30萬，住兩晚總統套房都冇咗啦。講緊最少十幾萬，貴就幾十萬一晚嗰啲，間房幾千呎全海景包私人健身室、任做facial同spa、有個飯廳任叫in room dinning、包豪華轎車24少時有人接送、有啲痴線仲喺頂樓有直升機場包埋你直升機接送，連埋個私人管家24小時你可以點佢落街幫你買避孕套。你晚晚都住呢啲房，隨街執幾條女返去，我包啲女身上每一個窿都可以任你玩。

唔使問，我未試過。但明顯地揀八達通做唔到囉。

小病酒店都仲救到
大病你嚮外地，無旅遊保，一入院又要搵香港屋企人幫你籌皮
「一名香港青年長期隱居於海外總統套房，但身無分文，現欠下醫院十萬費用」

有水位果啲個個都搶貴曬
咁易唔食炒價買到就個個都買一隻番黎啦

Oepay 還oepay 張卡還張卡
兩回事嚟

其實任用八達通冇人話你得一張八達通

唔緊要，每個人都有唔同睇法，我尊重你覺得走水貨錶搵唔到錢（其實我用錶舉例係因為錶價值唔算低又相對地易散貨，冇話一定要走水貨錶嘅）。兩方面都冇必要說服對方接受自己嗰套，各人都可以有自己嘅生活方式嘅。我認為揀二嗰種生活方式適合我多啲者。

當我冇講過 睇錯

揀二,走下名錶,走下名牌 你用百達通要嘟幾耐先搵到 一世任用八達通 但每次交易上限一千有乜用 次次嘟都要分開一千一千咁嘟 揀二 好話唔好聽 起馬都叫見識過 揀一 真係做到隻狗咁先搵到

樓豬設定得唔夠仔細
搞到兩邊鬥吹

已經好左少少
本身吹到無限錢架

爺：呢張係代代相傳嘅八達通
孫：呀爺點解你有八達通都成碌柒咁嘅

兩個選擇，

第一，
一張任嘟嘅八達通卡。

第二，
一世任坐飛機，不論咩航空，咩class，
同任住酒店，咩房都得，不過不包括香港或自己居住嘅國家。

你唔識字我唔怪你

揀八仔最少有爺孫三代
揀酒店果班應該抑鬱嚮總統套房跳樓死…後悔點解無揀八仔

你講咩呀
水貨有肉食果d俾人走晒啦
人地一 lot lot咁走
你會夠人地平？
咩話？你要搭三十幾個鐘返香港散貨咁陰功豬?
緊係揀無限過數 , 24小時捕住係7仔幫人7折增值折現啦
你搭頭等去杜拜帆船酒店住總統套房？有冇錢出市區呀你？一世係帆船酒店過世呀？
唔駛扑野咩 , 酒店d 囡 見到你住總統套房定力好夠一定唔會落疊
你連買console機電話既錢都冇呀
唔通日日做gym游水跑步按摩咁頹咩！
緊係搵多d錢買多d樓再去環遊世界退休啦

你睇下FACEBOOK IG D乜乜歐洲名牌 我淨賺退稅都fatfat 你張百達通要嘟幾獲?

點止，仲冇限只可以啫自己張八達通

其實你喺百達通公司請槍過嚟賣廣增知名度？如果中共唔冧，港鐵繼續奶共，又真喺吹你唔脹

喂 , 你要飛十幾個鐘三十幾個鐘返黎辛苦到咁先賺一萬幾千 , 人地捕7仔惠康買奶粉尿片點數卡有大志好多架
你日日屈係酒店托柒咩
緊係十幾年後儲夠錢買架飛機返黎環遊世界再每月住幾晚總統套房同囡囡玩啦 , 再book架車周圍去參觀啦
咩話？當年揀酒店果個已經環遊世界十幾次 , 所有總統套房都住過 , 到宜家都住係總統套房當自己屋企咁？死廢青冇大志

住總統套房同其他房傾加錢可交換，賺水腳又去第二間不停loop,玩夠當地飛去第二個國家繼續旅行。

點指一萬多千 一去起馬一頭半個月 日日7仔惠康買奶粉尿片點數卡 你買得幾多日 佢都會斷貨 重未計點樣拎

見到又咩走水貨乜乜乜賺好撚多錢真係得淡笑

我夠可以話我日撚日用張百達通嘟

然後番我DADDY間長實度番工日日賺幾十萬啦傻尻

你走水貨第一舊錢邊度黎啊

咁我夠可以嘟完去開公司走水貨

再炒股上市啦

自己就可以任飛任住

又NERF人地每日1000蚊然後係度笑話咩人無大志

明明自己NERF到人乜都做唔到

D人住總統套房屌管家好撚威架

我開間公司然後狂嘟張八達通個一千蚊

嘟撚到發達再去銀行借錢開水貨公司

走你D貴價野都係低質諗法炸

我都係住套房好過

講到你地真係有得揀咁

有理性都選第二。
呢個條件可以幫到人際同賺更多錢。

係呢個條件底下，窮人會選八達通，想壙大自己圈子同揾錢就第二。

日日歐遊掃貨都賺唔少。
第二係有咁o既條件，圈子人際已經唔係一般人級別，錢生錢下好快進入富豪世界。

唔需要賣比人，識班富豪彈兩隻股比你都夠你買樓。

傻鳩，好快會比人block柒你唔比你買貨。
無論供應商還是零售都唔會比你玩死。

窮撚最可怕係活係自己世界去度人。

有腦都揀第一
唔洗返工都生存到
要返工可以淨收入
投資下去旅行洗費算啲乜？

同意 嘟到天方地老先得幾十萬 任坐飛機住酒店轉個手都賺

緊係一啦
搵人開多個acc無限過數比佢再一人一半
搞掂

一定係飛機酒店

八達通 唔洗claim交通費幫公司慳返啲

任嘟八達通除左慳好多洗費仲可以套現添，
得閒嘟幾舊水轉個頭去退貨都fat fat la

一個post睇到連登有幾多短視無腦傻仔
比你周圍飛周圍住但你屋企人繼續留喺香港捱
寫遊記果d仲on9, 寫遊記可以寫成世咩, 最後咪又係唔夠錢用日日屈喺酒店 根本揀2最終會搞到自己困喺酒店依個comfort zone

早晨。

都係我唔好，條件定得唔夠仔細，
不過好難一兩句就定好所有terms，
我原意八達通只係想齋嘟，
但忽略oepay，自己申請八達通機嗰啲，
又無講上限，搞到大家喺到嗌。

睇睇吓啲回覆，
機票酒店有到我都定得比較差，
就係忽略咗只係一個人係比較輸蝕的。

見到俾人搶真係笑左,ifc炒iPhone
個班都未驚,你買現金卷個d半價
一定貨如輛轉(7折都搶啦) ,
1個鐘都已經講緊10萬生意到。

未取代都發左達一。

見到d人話八達通套錢麻煩真係笑而不語，話又要賣貨又剩

自己開間公司，申請做八達通商戶，用張八達通在嘟自己部機咪套到錢lor，交下稅俾下service charge又有乜所謂，根本連貨都唔需要有

只嘟都無問題
但係張咭係無限定好似啲柒頭話
又限只可以一日增值一次咁仆街先

睇樓豬個題目
似係想分香港做皇帝定外國做皇帝
兩者係自用且適量先現實
又無限 又轉賣 又book晒 又轉賣 你地玩晒啦

其實點解有部份on9仔講到揀左八達通就冇錢去旅行/買貴過1000蚊既野
企起身唔好坐住個腦啦

唔需要搞酒店機票維持原意就ok
唔俾賣走機票酒店 每次只限用一個人既quota都冇問題

係八達通駛唔駛跟返8達通既原意
有冇得過數 , 係唔係有條友係後面無限俾cash幫你增值
如果有上面既野我建議樓主你topic改做
免找數無限簽帳額黑卡/無限錢 vs免費個人全球機票連酒店住宿算啦

如果係前者我都唔要機票酒店 要黑卡lu
反正唔駛嘟 , 過數ja嘛 , 贏晒啦無限額無limit 既8仔

就算跟rule
八達通用O! ePay都可以日日用1萬
月薪30萬夠你做大把野啦

我尋日都講過，30萬都唔夠你住兩晚總統套房

當然，現實中你話每月唔使做有30萬落袋，個個都仆倒咁要啦。所以我覺得無論揀邊個option都冇問題，你只係揀緊自己喜歡嘅生活方式啫。

但最頂唔順係有班低質user，揀咗八達通就話揀免費酒店機票嘅人係白痴。佢地係用「無視現實限制嘅option 1」去同「要接受現實限制嘅option 2」比較。大佬呀，你咁無限延伸到張八達通萬能嘅，就個個都會揀八達通啦。連我話去旅行順便走少少水貨賺吓生活費都俾人質疑話啲水貨賣唔出，我都唔明佢地憑咩咁肯定。佢地亦應該唔知現實生活入面，唔好講全世界啦，淨係講香港，靠走水貨為生嘅人已經多過呢個post入面參與過討論嘅user啦。

如果係可以無視現實限制，咁張八達通就真係萬能啦。咁嘅情況下我都揀八達通啦。但樓主個setting又冇講可以無視現實限制喎。

如果要考慮返現實生活嘅限制嘅話，係呀，option 2係留唔到啲咩俾子孫（唔諗你利用間貴價總統套房去混入上等人圈子錢搵錢，費事又俾人毫無理據咁就斷定做唔到），淨係自己一個人可以享受一世。但揀八達通，話個個月套現30萬出嚟嗰班，有冇諗過公平地考慮埋現實生活限制嘅話，你咁用個account，晨早俾銀行因爲financial crime risk close咗你account啦，仲套咩春現呀？套去冥通銀行攞錢呀？好啦，我當銀行放過你啦，一間公司係有資產限制㗎，兩個option都係咁無節制咁用嘅話，你覺得會係八達通公司，我俾你加埋港鐵又點話，係呢兩間公司玩完先，定係全球所有航空公司加酒店集團玩完先？

揀2嘅人，有冇諗過你check in你個超豪華總統套房時，你有冇錢俾tips?

要幾低質先問得出呢個問題
個condition係任住，即係我唔俾貼士佢都要俾我住呀。

不如你問埋我有冇錢俾加一，或者酒店稅啦。同埋點解你又要自行加多個「揀酒店嘅user一開始係冇錢」嘅限制落去呢？你咁set嘅玩完㗎啦，我一開始連香港機場都去唔到呀。

屌，太多低質user，本來一個好好嘅topic俾你地搞到冇晒討論價值

我冇話你唔俾tips就唔俾你住，我意思係住總統套房唔俾tips, 或唔俾返咁上下tips的話，我會覺得好柒

Ok，係我誤會咗你意思，對唔住巴打

如果唔係set咗一開始冇錢嘅，咁就自然有錢俾貼士啦。

8達通 好似最多1000$??

不過左手交右手

唔需要set一開始有冇錢啦，假設要住樓上巴打所講十幾廿萬一晚果D總統套房，你諗下要俾幾錢tips?
bell boy又要俾，room service又要俾，唔俾唔係唔得，但我真心覺得好柒

所以我之前講過走吓水貨名錶名牌袋搵啲生活費囉
當一開頭係個正常普通人，俾唔起豪華總統套房貼士啦（其實唔使太多，100美金啲人已經會好開心咁收），去幾次普通旅行住普通酒店，走幾轉水貨已經會搵到足夠嘅生活費。

檢驗自己理論嘅時候，角度就係一切。你係一個不惜一切防衛自己睇法嘅士兵，定係一個充滿好奇的偵察者？

其實都已經任住 , 面皮都好厚下
所以我係cheap到tips都唔俾
直頭住係度仲俾咩tips

反正捕係7仔折現炒奶粉人格都叫好高尚唔爭在啦

傻閪黎，以為真係有咩，仲要係咁分析

100蚊美金一日，日日俾真係俾窮，正宗係人地出雞你出豉油
如果走水貨真係咁易咁好搵，其實唔洗等免費機票酒店，你以家都可以做啦

做女人 拎個西當 八達通咁嘟
再揀2

長住ok, 但你總會轉酒店掛？
如果我揀1 我都唔會7仔買完野即刻7仔門口放貨咁柒

要走水貨先有錢正宗手停口停
oepay日日幾個制就過到數去自己户囗

又用「無視現實限制嘅option 1」去同「要接受現實限制嘅option 2」比較。

講「要接受現實限制」嘅情況，點解要成日覺得走水貨咁難賺錢呢？大家有時間可以去啲上樓水貨錶舖頭睇一睇，冇時間就上Facebook, ig睇吓啲錶、袋、藥妝、奶粉、嬰兒用品、生活用品（我係反對奶粉同生活用品呢啲走水貨的，但純粹講搵錢確實係有得賺），幾多食水深嘅代購做緊。都係唔信有錢賺嘅話，高/連登仔最反對嘅上水火車站水貨客係咩嚟㗎？冇錢賺咁多人喺度把撚呀？真實生活入面有試過嘅人就知，你去歐洲旅行，順便走幾隻錶幾個袋，已經賺突機票酒店錢。過程亦好輕鬆，完全講唔上咩「手停就口停」。最重要係，option 2走水貨係賺洗費咋，日常生活食住酒店包咗㗎。

至於option 1，要接受現實限制嘅話根本冇可能做到長期大量套現。例如之前提過銀行會close你戶口。咁你轉方式去超級市場同便利店買嘢套現，你要花幾多時間去買同賣？而且option 2你話啲水貨賣唔出，你option 1呢個做法又憑咩話啲貨一定散到？同埋你每做一單賺得幾多？夠唔夠你租個舖位賣嘢？好，你改為企喺收銀處幫人用八達通俾錢再收7折現金，學上面有個巴打講，好柒，柒過住酒店唔俾貼士。同埋你企喺人地個收銀處，冇得到人地公司同意下進行商業活動，人地唔趕你走？試多幾次報警拉你添啦！你個option係八達通唔係無限現金呀，你要諗辦法將電子貨幣轉返做現金，而呢啲做法係會受現實限制㗎，你做唔到套現嘅話，得到嘅只係一埋無限嘅數字咋。

根本兩個option你都係要諗辦法將得到嘅嘢「無限任用八達通」或「無限任搭飛機，任住酒店」利用財技轉返做現金。唔該揀option 1嘅巴打唔好再自動assume八達達=現金嚟討論啦。

不過「無視現實限制」情況下，option 1八達通的確等於無限現金，確實係無敵嘅。咁樣我都揀option 1啦。

南昌落既師兄

其實八達通套現，瘋狂用嚟買iTunes卡，增tapngo之類已經幾屈。

不過就算唔套現，如果本身有樓／公屋，每月做幾日part time都夠生活，食都唔會特別差

喂 , 就係機票同酒店要錢先唔做
不如你調轉問走開水貨果堆免費任答飛機任住酒店會賺多幾多啦

但係上面有人唔只捕7仔 , 仲捕係大家樂免費幫人嘟飯收8折

住酒店≠唔轉酒店wor
住厭左轉下一間 , 百幾個國家5星酒店住 , 每間住一個月 , 要幾耐先loop返第一間

香港真係好細

正常過數close乜户口呀南昌師兄

太長cut一cut quote

你可以試吓用自己個戶口，regular每日入一萬蚊入去，連續一兩個月你睇吓銀行搵唔搵你做KYC/CDD。

之前有條友強迫症
日日係銀行馬會過數
每日只係幾百蚊
都比人查

咪係囉。唔知點解有啲巴打咩都唔識，仲要走出嚟話keep住日日有一萬蚊過戶口係正常過數

查完等如一定出事？
不如咁講你成日出入境又會唔會查？

你究竟知唔知咩係financial crime risk㗎？唔知嘅話我地討論落去冇意思。

仲有你舉個例一啲都唔適當。出入境係公民權利，銀行係商業機構，佢俾唔俾你繼續keep個戶口係商業決定。

巴打佢地會話你咁頻繁出入境有機會俾當地禁入境
其實冇人會住一日就走 , 真係好似我講搭頭等返pt咩

一筆過買樓都會比人查但等如買唔到？
成日出入境又唔怕你走私／犯罪活動？

八達通閪

酒店包埋食架嘛
到處飛到處旅行